[{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CABOS","NOME_COMERCIAL":"Adaptador Lightning Apple 3,5mm","Modelo":"ADAPTADOR LIGTHNING APPLE 3,5MM","Modelo com cor":"Adaptador Lightning Apple 3,5mm Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018331,"ID_DPGC":"APL06"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CABOS","NOME_COMERCIAL":"Adaptador Usb-C Para Conector De Fones De Ouvido De 3,5\u00a0Mm","Modelo":"Samsung Adaptador USB-C para P2","Modelo com cor":"Adaptador Usb-C Para Conector De Fones De Ouvido De 3,5\u00a0Mm Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019829,"ID_DPGC":"SAM472"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CABOS","NOME_COMERCIAL":"Cabo De Usb-C Para Lightning (1\u00a0M)","Modelo":"Cabo USB-C Lightning Apple","Modelo com cor":"Cabo De Usb-C Para Lightning (1\u00a0M) Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020345,"ID_DPGC":"APP154"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CABOS","NOME_COMERCIAL":"Cabo Lightning Apple 1m","Modelo":"CABO LIGTHNING APPLE 1M","Modelo com cor":"Cabo Lightning Apple 1m Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020007,"ID_DPGC":"APL01"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CABOS","NOME_COMERCIAL":"Cabo Usb Para Lightning 1,2m","Modelo":"I2GO CABO USB PARA LIGHTNING 1,2M","Modelo com cor":"Cabo Usb Para Lightning 1,2m Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019883,"ID_DPGC":"SAM1"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CABOS","NOME_COMERCIAL":"Carregador Apple Magsafe","Modelo":"APPLE CARREGADOR IPHONE MAGSAFE","Modelo com cor":"Carregador Apple Magsafe Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019827,"ID_DPGC":"APP147"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CARREGADORES","NOME_COMERCIAL":"Carregador De Parede 2,4a I2go Plus","Modelo":"I2GO CARREGADOR DE PAREDE 2.4A","Modelo com cor":"Carregador De Parede 2,4a I2go Plus Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020019,"ID_DPGC":"SAM3"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CARREGADORES","NOME_COMERCIAL":"Carregador De Parede 20w I2go","Modelo":"I2GO CARREGADOR DE PAREDE 20W","Modelo com cor":"Carregador De Parede 20w I2go Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020425,"ID_DPGC":"SAM4"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CARREGADORES","NOME_COMERCIAL":"Carregador De Viagem Super Fast Charging 25w S\/Cabo","Modelo":"Samsung Carregador Parede 25W S\/CABO","Modelo com cor":"Carregador De Viagem Super Fast Charging 25w S\/Cabo Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020265,"ID_DPGC":"WSAM21"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CARREGADORES","NOME_COMERCIAL":"Carregador Parede Motorola 20w","Modelo":"DPC CARREGADOR DE PAREDE MOTOROLA 20W","Modelo com cor":"Carregador Parede Motorola 20w Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020529,"ID_DPGC":"DPC15"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CARREGADORES","NOME_COMERCIAL":"Carregador R\u00e1pido Sem Fio Duo Pad 15w","Modelo":"SSG CARREGADOR S\/ FIO DUO PAD 15W","Modelo com cor":"Carregador R\u00e1pido Sem Fio Duo Pad 15w Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021363,"ID_DPGC":"SAM544"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CARREGADORES","NOME_COMERCIAL":"Carregador R\u00e1pido Sem Fio Single Pad 15w","Modelo":"SSG CARREGADOR S\/ FIO SINGLE PAD 15W","Modelo com cor":"Carregador R\u00e1pido Sem Fio Single Pad 15w Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021362,"ID_DPGC":"SAM543"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CARREGADORES","NOME_COMERCIAL":"Carregador Usb-C De 20w","Modelo":"APLE CARREGADOR USB-C 20W","Modelo com cor":"Carregador Usb-C De 20w Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019815,"ID_DPGC":"APP155"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CARREGADORES","NOME_COMERCIAL":"Carregador Viagem Apple 5w","Modelo":"CARREGADOR USB APPLE 5W","Modelo com cor":"Carregador Viagem Apple 5w Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018327,"ID_DPGC":"APL02"},{"CATEGORIA":"ESSENCIAIS","VERTICAL":"OVVI E ESSENCIAIS","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"OUTROS","NOME_COMERCIAL":"Case Samsung The Freestyle","Modelo":"SAMSUNG\u00a0CASE\u00a0PARA THE FREESTYLE","Modelo com cor":"Case Samsung The Freestyle Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":22022026,"ID_DPGC":"SAM611"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Anker Soundcore Mini 2 Bluetooth","Modelo":"CAIXA DE SOM BLUETOOTH ANKER SC MINI 2 P","Modelo com cor":"Caixa De Som Anker Soundcore Mini 2 Bluetooth Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018632,"ID_DPGC":"ANK03"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Boombox 3","Modelo":"HARMAN JBL BOOMBOX 3","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Boombox 3 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021348,"ID_DPGC":"HAR63"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Clip 4","Modelo":"HARMAN JBL CLIP4 BLKO","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Clip 4 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019878,"ID_DPGC":"HAR38"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Clip 4 Eco","Modelo":"HARMAN JBL CLIP4 BLKO","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Clip 4 Eco Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021867,"ID_DPGC":"HAR38"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Flip 5","Modelo":"HARMAN JBL FLIP 5","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Flip 5 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018902,"ID_DPGC":"HAR26"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Flip 6","Modelo":"CAIXA DE SOM JBL FLIP6","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Flip 6 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020511,"ID_DPGC":"HAR47"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Go 3","Modelo":"HARMAN JBL GO3 BLK","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Go 3 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019876,"ID_DPGC":"HAR39"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Partybox Encore","Modelo":"HARMAN JBL PARTYBOX ENCORE 2MIC","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Partybox Encore Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021365,"ID_DPGC":"HAR55"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Pulse 4","Modelo":"HARMAN JBL PULSE4 BLK","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Pulse 4 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019546,"ID_DPGC":"HAR32"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Pulse 5","Modelo":"HARMAN JBL PULSE 5","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Pulse 5 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021366,"ID_DPGC":"HAR62"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Jbl Xtreme 3","Modelo":"HARMAN JBL XTREME3 BLK","Modelo com cor":"Caixa De Som Jbl Xtreme 3 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019880,"ID_DPGC":"HAR41"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Kardon Aura Studio 3","Modelo":"HARMAN\u00a0KARDON AURA STUDIO\u00a03","Modelo com cor":"Caixa De Som Kardon Aura Studio 3 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021480,"ID_DPGC":"HAR74"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Kardon Onyx Studio 8","Modelo":"HARMAN\u00a0KARDON ONYX\u00a0STUDIO\u00a08","Modelo com cor":"Caixa De Som Kardon Onyx Studio 8 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021388,"ID_DPGC":"HAR73"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Multi Mega Tws Hands-Free Bluetooth 30w","Modelo":"MULTILASER CAIXA DE SOM SP382","Modelo com cor":"Caixa De Som Multi Mega Tws Hands-Free Bluetooth 30w Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019745,"ID_DPGC":"MUL26"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som One Sl Wireless Sonos","Modelo":"DPC SONOS ONE SL CAIXA SOM WIRELESS","Modelo com cor":"Caixa De Som One Sl Wireless Sonos Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021759,"ID_DPGC":"DPC35"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Pulse Bluetooth Speaker Splash","Modelo":"MULTILASER CAIXA DE SOM SP390","Modelo com cor":"Caixa De Som Pulse Bluetooth Speaker Splash Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018921,"ID_DPGC":"MUL31"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Pulse Box 8 1000w","Modelo":"MULTILASER PULSEBOX 8 1000W SP359V","Modelo com cor":"Caixa De Som Pulse Box 8 1000w Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021739,"ID_DPGC":"MUL84"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Pulse Box 8 1000w","Modelo":"MULTILASER PULSEBOX 8 1000W SP359V","Modelo com cor":"Caixa De Som Pulse Box 8 1000w Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020704,"ID_DPGC":"MUL84"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Pulse Minibox 30w Preto","Modelo":"MULTILASER PULSE MINIBOX 30W","Modelo com cor":"Caixa De Som Pulse Minibox 30w Preto Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020616,"ID_DPGC":"MUL65"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Pulse Xplode 2 60w","Modelo":"MULTILASER CAIXA DE SOM SP386","Modelo com cor":"Caixa De Som Pulse Xplode 2 60w Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019746,"ID_DPGC":"MUL27"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Speaker Wave Ii","Modelo":"MULTILASER CAIXA DE SOM SP388","Modelo com cor":"Caixa De Som Speaker Wave Ii Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":22019070,"ID_DPGC":"MUL30"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Speaker Wave Ii","Modelo":"MULTILASER CAIXA DE SOM SP388","Modelo com cor":"Caixa De Som Speaker Wave Ii Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019068,"ID_DPGC":"MUL30"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Ue Boom 2","Modelo":"CAIXA DE SOM UE BOOM 2","Modelo com cor":"Caixa De Som Ue Boom 2 Laranja\/Violeta","Cor":"Laranja\/Violeta","COD_SAP":22018287,"ID_DPGC":"ALF35"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Caixa De Som Ue Boom 2","Modelo":"CAIXA DE SOM UE BOOM 2","Modelo com cor":"Caixa De Som Ue Boom 2 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018265,"ID_DPGC":"ALF35"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CAIXA DE SOM","NOME_COMERCIAL":"Samsung Sound Tower Mx-St45b","Modelo":"SAMSUNG SOUNDTOWER MX-ST45B","Modelo com cor":"Samsung Sound Tower Mx-St45b Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021909,"ID_DPGC":"SAM582"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Airpods 3","Modelo":"APPLE AIRPODS 3","Modelo com cor":"Airpods 3 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020348,"ID_DPGC":"APP216"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Airpods Com Estojo De Recarga","Modelo":"APPLE AIRPODS 2 CARREGADOR COM FIO","Modelo com cor":"Airpods Com Estojo De Recarga Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018726,"ID_DPGC":"APL26"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Airpods Com Estojo De Recarga Sem Fio","Modelo":"APPLE AIRPODS 2 CARREGADOR WIRELESS","Modelo com cor":"Airpods Com Estojo De Recarga Sem Fio Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018725,"ID_DPGC":"APL25"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Airpods Pro 2","Modelo":"APPLE AIRPODS PRO 2ND","Modelo com cor":"Airpods Pro 2 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020854,"ID_DPGC":"APP293"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Airpods Pro 2 Usb-C","Modelo":"APPLE AIRPODS PRO 2ND C\/ESTOJO MGSAFE","Modelo com cor":"Airpods Pro 2 Usb-C Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22022058,"ID_DPGC":"APP360"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Earpods Com Usb-C","Modelo":"APPLE FONE DE OUVIDO EARPODS USB-C","Modelo com cor":"Earpods Com Usb-C Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22022059,"ID_DPGC":"APP361"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Bluetooth Moto Buds 600 Anc","Modelo":"MOTOROLA FONE DE OUVIDO BUDS 600 ANC","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Bluetooth Moto Buds 600 Anc Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021686,"ID_DPGC":"MOT203"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Bluetooth Multi Ph308","Modelo":"Fone de Ouvido Bluetooth Multilaser PH308","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Bluetooth Multi Ph308 N\/I","Cor":"N\/I","COD_SAP":22020089,"ID_DPGC":"MUL33"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Com Fio Multi Ph053","Modelo":"Fone de Ouvido com Fio Multilaser PH053","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Com Fio Multi Ph053 N\/I","Cor":"N\/I","COD_SAP":22020088,"ID_DPGC":"MUL32"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Motorola Earbuds 105","Modelo":"MOTOROLA FONE DE OUVIDO EARBUDS 105","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Motorola Earbuds 105 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020570,"ID_DPGC":"DPC24"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Motorola Pace 105","Modelo":"Fone de Ouvido Motorola Pace 105","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Motorola Pace 105 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020057,"ID_DPGC":"DPC13"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Motorola Pulse 120","Modelo":"DPC HEADPHONE MOTOROLA PULSE 120","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Motorola Pulse 120 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019619,"ID_DPGC":"DPC05"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Motorola Vervebuds 500","Modelo":"DPC FONE DE OUVIDO MOTOROLA VERVEBUDS","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Motorola Vervebuds 500 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019621,"ID_DPGC":"DPC04"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Motorola Xt120","Modelo":"MOTOROLA FONE DE OUVIDO XT 120","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Motorola Xt120 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020734,"ID_DPGC":"DPC25"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone De Ouvido Multi Tws Airbuds","Modelo":"MULTILASER TWS AIRBUD","Modelo com cor":"Fone De Ouvido Multi Tws Airbuds Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019555,"ID_DPGC":"MUL25"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone Jbl Endurance Peak 3","Modelo":"HARMAN JBL ENDURANCE PEAK 3","Modelo com cor":"Fone Jbl Endurance Peak 3 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021375,"ID_DPGC":"HAR66"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone Jbl Wave Buds","Modelo":"HARMAN JBL WAVE BUDS","Modelo com cor":"Fone Jbl Wave Buds Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021367,"ID_DPGC":"HAR64"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone Jbl Wave Flex","Modelo":"HARMAN JBL WAVE FLEX","Modelo com cor":"Fone Jbl Wave Flex Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021368,"ID_DPGC":"HAR65"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone Moto Buds 085 Tws","Modelo":"MOTOROLA BUD 085","Modelo com cor":"Fone Moto Buds 085 Tws Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020638,"ID_DPGC":"DPC17"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Fone Moto Buds 105 Tws","Modelo":"DPC FONE OUVIDO MOTO BUDS 105","Modelo com cor":"Fone Moto Buds 105 Tws Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22022173,"ID_DPGC":"DPC42"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds 2","Modelo":"SAMSUNG BUDS 2 R177","Modelo com cor":"Galaxy Buds 2 Onix","Cor":"Onix","COD_SAP":22020625,"ID_DPGC":"SAM399"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds 2","Modelo":"SAMSUNG BUDS 2 R177","Modelo com cor":"Galaxy Buds 2 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020215,"ID_DPGC":"SAM399"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds 2 Pro","Modelo":"SAMSUNG BUDS 2 PRO R510","Modelo com cor":"Galaxy Buds 2 Pro Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020826,"ID_DPGC":"SAM510"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds 2 Pro","Modelo":"SAMSUNG BUDS 2 PRO R510","Modelo com cor":"Galaxy Buds 2 Pro Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22020794,"ID_DPGC":"SAM510"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds 2 Pro","Modelo":"SAMSUNG BUDS 2 PRO R510","Modelo com cor":"Galaxy Buds 2 Pro Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":22020825,"ID_DPGC":"SAM510"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds Fe","Modelo":"SAMSUNG FONE DE OUVIDO BUDS FE R400N","Modelo com cor":"Galaxy Buds Fe Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22022123,"ID_DPGC":"SAM612"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds Live","Modelo":"SAMSUNG BUDS LIVE R180N","Modelo com cor":"Galaxy Buds Live Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019797,"ID_DPGC":"SAM343"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds Live","Modelo":"SAMSUNG BUDS LIVE R180N","Modelo com cor":"Galaxy Buds Live Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019573,"ID_DPGC":"SAM343"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds Live","Modelo":"SAMSUNG BUDS LIVE R180N","Modelo com cor":"Galaxy Buds Live Bronze","Cor":"Bronze","COD_SAP":22019796,"ID_DPGC":"SAM343"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds Live","Modelo":"SAMSUNG BUDS LIVE R180N","Modelo com cor":"Galaxy Buds Live Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019807,"ID_DPGC":"SAM343"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds Pro","Modelo":"SAMSUNG BUDS PRO R190","Modelo com cor":"Galaxy Buds Pro Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22019926,"ID_DPGC":"SAM379"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds Pro","Modelo":"SAMSUNG BUDS PRO R190","Modelo com cor":"Galaxy Buds Pro Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019927,"ID_DPGC":"SAM379"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Buds Pro","Modelo":"SAMSUNG BUDS PRO R190","Modelo com cor":"Galaxy Buds Pro Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":22019925,"ID_DPGC":"SAM379"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Airpods Pro Com Magsafe","Modelo":"APPLE AIRPODS PRO MAGSAFE","Modelo com cor":"Headphone Airpods Pro Com Magsafe Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020346,"ID_DPGC":"APP258"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Apple Earpods","Modelo":"FONE DE OUVIDO APPLE EARPODS","Modelo com cor":"Headphone Apple Earpods Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018330,"ID_DPGC":"APL05"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Jbl T225 Tws","Modelo":"HARMAN HEADPHONE JBL T225 TWS","Modelo com cor":"Headphone Jbl T225 Tws Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019828,"ID_DPGC":"HAR36"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Jbl T510 Bt","Modelo":"Fone De Ouvido T510BT JBL","Modelo com cor":"Headphone Jbl T510 Bt Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020125,"ID_DPGC":"HAR46"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Jbl Tour One M2","Modelo":"HARMAN JBL TOUR ONE M2","Modelo com cor":"Headphone Jbl Tour One M2 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021818,"ID_DPGC":"HAR75"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Jbl Tune 110","Modelo":"HARMAN JBL T110","Modelo com cor":"Headphone Jbl Tune 110 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018145,"ID_DPGC":"HAR12"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Jbl Tune 520 Bt","Modelo":"HARMAN JBL HEADPHONE TUNE 520 BT","Modelo com cor":"Headphone Jbl Tune 520 Bt Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021820,"ID_DPGC":"HAR77"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Motorola Escape 220xt Bt","Modelo":"DPC HEADPHONE MOTOROLA 220XT","Modelo com cor":"Headphone Motorola Escape 220xt Bt Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020535,"ID_DPGC":"DPC21"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Motorola Escape Bt 220","Modelo":"DPC HEADPHONE MOTOROLA ESCAPE 220","Modelo com cor":"Headphone Motorola Escape Bt 220 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019585,"ID_DPGC":"DPC08"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Motorola Squads","Modelo":"MOTOROLA HEADPHONE SQUADS KIDS 200","Modelo com cor":"Headphone Motorola Squads Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":22018896,"ID_DPGC":"DPC10"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Headphone Pulse Flow Multi Ph394v","Modelo":"MULTILASER HEADPHONE PULSE PH394V","Modelo com cor":"Headphone Pulse Flow Multi Ph394v Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020731,"ID_DPGC":"MUL83"},{"CATEGORIA":"\u00c1UDIO","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"FONES","NOME_COMERCIAL":"Samsung Fone De Ouvido Akg Usb-C","Modelo":"SAMSUNG FONE DE OUVIDO AKG USB-C","Modelo com cor":"Samsung Fone De Ouvido Akg Usb-C Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020199,"ID_DPGC":"SAM431"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"MASSAGEADOR","NOME_COMERCIAL":"Massageador De Olhos Bluetooth Renpho","Modelo":"DPC MASSAGEADOR DE OLHOS RENPHO","Modelo com cor":"Massageador De Olhos Bluetooth Renpho Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021610,"ID_DPGC":"DPC31"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"MASSAGEADOR","NOME_COMERCIAL":"Massageador Shiatsu De P\u00e9s Renpho","Modelo":"DPC MASSAGEADOR SHIATSU DE P\u00c9S RENPHO","Modelo com cor":"Massageador Shiatsu De P\u00e9s Renpho Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021611,"ID_DPGC":"DPC34"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"MASSAGEADOR","NOME_COMERCIAL":"Mini Pistola De Massagem Port\u00e1til Renpho","Modelo":"DPC MINI PISTOLA DE MASSAGEM RENPHO","Modelo com cor":"Mini Pistola De Massagem Port\u00e1til Renpho Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021613,"ID_DPGC":"DPC32"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"MASSAGEADOR","NOME_COMERCIAL":"Pistola De Massagem Active Renpho","Modelo":"DPC PISTOLA DE MASSAGEM ACTIVE RENPHO","Modelo com cor":"Pistola De Massagem Active Renpho Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021614,"ID_DPGC":"DPC33"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"OUTROS","NOME_COMERCIAL":"Balan\u00e7a Biohealth Pro Hc060 Multi","Modelo":"MULTILASER BALAN\u00c7A BT C\/ HANDLE HC060","Modelo com cor":"Balan\u00e7a Biohealth Pro Hc060 Multi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020763,"ID_DPGC":"MUL63"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"OUTROS","NOME_COMERCIAL":"Balan\u00e7a Inteligente Bioimpendancia Bluetooth Renpho","Modelo":"DPC BALAN\u00c7A BIOIMPEDANCIA BT RENPHO","Modelo com cor":"Balan\u00e7a Inteligente Bioimpendancia Bluetooth Renpho Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021606,"ID_DPGC":"DPC30"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"OUTROS","NOME_COMERCIAL":"Fita M\u00e9trica Inteligente Bluetooth Renpho","Modelo":"DPC FITA M\u00c9TRICA BLUETOOTH RENPHO","Modelo com cor":"Fita M\u00e9trica Inteligente Bluetooth Renpho Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021625,"ID_DPGC":"DPC47"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"OUTROS","NOME_COMERCIAL":"Sensor De Frequ\u00eancia Card\u00edaca Polar H10","Modelo":"POLAR SENSOR FREQUENCIA CARDIACA H10","Modelo com cor":"Sensor De Frequ\u00eancia Card\u00edaca Polar H10 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021396,"ID_DPGC":"POL004"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"OUTROS","NOME_COMERCIAL":"Sensor \u00d3ptico De Frequ\u00eancia Card\u00edaca Polar Verity Sense","Modelo":"POLAR VERITY SENSE","Modelo com cor":"Sensor \u00d3ptico De Frequ\u00eancia Card\u00edaca Polar Verity Sense Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021395,"ID_DPGC":"POL005"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Se 2nd Gps 40mm","Modelo":"APPLE WATCH SE 2ND GPS 40MM","Modelo com cor":"Apple Watch Se 2nd Gps 40mm Estelar","Cor":"Estelar","COD_SAP":22020850,"ID_DPGC":"APP282"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Se 2nd Gps 40mm","Modelo":"APPLE WATCH SE 2ND GPS 40MM","Modelo com cor":"Apple Watch Se 2nd Gps 40mm Estelar","Cor":"Estelar","COD_SAP":22022171,"ID_DPGC":"APP282"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Se 2nd Gps 44mm","Modelo":"APPLE WATCH SE 2ND GPS 44MM","Modelo com cor":"Apple Watch Se 2nd Gps 44mm Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020851,"ID_DPGC":"APP284"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Se 2nd Gps 44mm","Modelo":"APPLE WATCH SE 2ND GPS 44MM","Modelo com cor":"Apple Watch Se 2nd Gps 44mm Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22022172,"ID_DPGC":"APP284"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 8 Gps + Cellular 41mm","Modelo":"APPLE WATCH SERIE 8 LTE 41MM","Modelo com cor":"Apple Watch Series 8 Gps + Cellular 41mm Estelar","Cor":"Estelar","COD_SAP":"DGAP19023000","ID_DPGC":"APP287"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 8 Gps + Cellular 41mm","Modelo":"APPLE WATCH SERIE 8 LTE 41MM","Modelo com cor":"Apple Watch Series 8 Gps + Cellular 41mm Estelar","Cor":"Estelar","COD_SAP":"DGAP19023000","ID_DPGC":"APP287"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 8 Gps + Cellular 45mm","Modelo":"APPLE WATCH SERIE 8 LTE 45MM","Modelo com cor":"Apple Watch Series 8 Gps + Cellular 45mm Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18963000","ID_DPGC":"APP289"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 8 Gps + Cellular 45mm","Modelo":"APPLE WATCH SERIE 8 LTE 45MM","Modelo com cor":"Apple Watch Series 8 Gps + Cellular 45mm Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18963000","ID_DPGC":"APP289"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 8 Gps 41mm","Modelo":"APPLE WATCH SERIE 8 GPS 41MM","Modelo com cor":"Apple Watch Series 8 Gps 41mm Estelar","Cor":"Estelar","COD_SAP":22020849,"ID_DPGC":"APP286"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 8 Gps 45mm","Modelo":"APPLE WATCH SERIE 8 GPS 45MM","Modelo com cor":"Apple Watch Series 8 Gps 45mm Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020852,"ID_DPGC":"APP288"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 9 Gps + Cellular 45mm P\/M","Modelo":"APPLE WATCH S9 GPS+CELLULAR 45MM P\/M","Modelo com cor":"Apple Watch Series 9 Gps + Cellular 45mm P\/M Meia noite","Cor":"Meia noite","COD_SAP":"DGAP21863000","ID_DPGC":"APP354"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 9 Gps + Cellular 45mm P\/M","Modelo":"APPLE WATCH S9 GPS+CELLULAR 45MM P\/M","Modelo com cor":"Apple Watch Series 9 Gps + Cellular 45mm P\/M Meia noite","Cor":"Meia noite","COD_SAP":"DGAP21863000","ID_DPGC":"APP354"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 9 Gps 41mm P\/M","Modelo":"APPLE WATCH S9 GPS 41MM P\/M","Modelo com cor":"Apple Watch Series 9 Gps 41mm P\/M Estelar","Cor":"Estelar","COD_SAP":22022066,"ID_DPGC":"APP351"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Series 9 Gps 45mm P\/M","Modelo":"APPLE WATCH S9 GPS 45MM P\/M","Modelo com cor":"Apple Watch Series 9 Gps 45mm P\/M Meia noite","Cor":"Meia noite","COD_SAP":22022069,"ID_DPGC":"APP353"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Ultra 2 Gps + Cellular 49mm","Modelo":"APPLE WATCH ULTRA 2 GPS+CELLULAR 49MM","Modelo com cor":"Apple Watch Ultra 2 Gps + Cellular 49mm Tit\u00e2nio\/Azul","Cor":"Tit\u00e2nio\/Azul","COD_SAP":"DGAP22113000","ID_DPGC":"APP359"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Ultra 2 Gps + Cellular 49mm","Modelo":"APPLE WATCH ULTRA 2 GPS+CELLULAR 49MM","Modelo com cor":"Apple Watch Ultra 2 Gps + Cellular 49mm Tit\u00e2nio\/Azul","Cor":"Tit\u00e2nio\/Azul","COD_SAP":"DGAP22113000","ID_DPGC":"APP359"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Ultra Gps + Cellular 49mm","Modelo":"APPLE WATCH ULTRA LTE 49MM","Modelo com cor":"Apple Watch Ultra Gps + Cellular 49mm Tit\u00e2nio\/Preto","Cor":"Tit\u00e2nio\/Preto","COD_SAP":"DGAP19663000","ID_DPGC":"APP292"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Apple Watch Ultra Gps + Cellular 49mm","Modelo":"APPLE WATCH ULTRA LTE 49MM","Modelo com cor":"Apple Watch Ultra Gps + Cellular 49mm Tit\u00e2nio\/Preto","Cor":"Tit\u00e2nio\/Preto","COD_SAP":"DGAP19663000","ID_DPGC":"APP292"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Bt 40mm","Modelo":"SSG R900N WATCH5 BT 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Bt 40mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22020832,"ID_DPGC":"SAM502"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Bt 40mm","Modelo":"SSG R900N WATCH5 BT 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Bt 40mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22020834,"ID_DPGC":"SAM502"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Bt 40mm","Modelo":"SSG R900N WATCH5 BT 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Bt 40mm Rose","Cor":"Rose","COD_SAP":22020833,"ID_DPGC":"SAM502"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Bt 44mm","Modelo":"SSG R910 WATCH5 BT 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Bt 44mm Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":22020830,"ID_DPGC":"SAM501"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Bt 44mm","Modelo":"SSG 910N WATCH5 BT 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Bt 44mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22020829,"ID_DPGC":"SAM501"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Bt 44mm","Modelo":"SSG R910N WATCH5 BT 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Bt 44mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22020831,"ID_DPGC":"SAM501"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Lte 40mm","Modelo":"SSG R905F WATCH 5 40 MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Lte 40mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA45854000","ID_DPGC":"SAM504"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Lte 40mm","Modelo":"SSG R905F WATCH 5 40 MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Lte 40mm Rose","Cor":"Rose","COD_SAP":"TGSA45994000","ID_DPGC":"SAM504"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Lte 40mm","Modelo":"SSG R905F WATCH 5 40 MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Lte 40mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA45854000","ID_DPGC":"SAM504"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Lte 40mm","Modelo":"SSG R905F WATCH 5 40 MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Lte 40mm Rose","Cor":"Rose","COD_SAP":"TGSA45994000","ID_DPGC":"SAM504"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Lte 44mm","Modelo":"SSG R915F WATCH 5 44 MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Lte 44mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA45754000","ID_DPGC":"SAM503"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Lte 44mm","Modelo":"SSG R915F WATCH 5 44 MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Lte 44mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA45754000","ID_DPGC":"SAM503"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Pro Bt 45mm","Modelo":"SSG R920N WATCH 5 45 MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Pro Bt 45mm Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020827,"ID_DPGC":"SAM505"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 5 Pro Bt 45mm","Modelo":"SSG R920N WATCH 5 45 MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 5 Pro Bt 45mm Titanium","Cor":"Titanium","COD_SAP":22020828,"ID_DPGC":"SAM505"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Bt 40mm","Modelo":"SAMSUNG R930NZ 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Bt 40mm Creme","Cor":"Creme","COD_SAP":22021886,"ID_DPGC":"SAM565"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Bt 40mm","Modelo":"SAMSUNG R930NZ 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Bt 40mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22021885,"ID_DPGC":"SAM565"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Bt 44mm","Modelo":"SAMSUNG R940NZ 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Bt 44mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22021887,"ID_DPGC":"SAM563"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Bt 44mm","Modelo":"SAMSUNG R940NZ 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Bt 44mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22021888,"ID_DPGC":"SAM563"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 43mm","Modelo":"SAMSUNG WATCH6 43MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 43mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA49644000","ID_DPGC":"SAM570"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 43mm","Modelo":"SAMSUNG WATCH6 43MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 43mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49654000","ID_DPGC":"SAM570"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 43mm","Modelo":"SAMSUNG WATCH6 43MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 43mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49654000","ID_DPGC":"SAM570"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 43mm","Modelo":"SAMSUNG WATCH6 43MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 43mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA49644000","ID_DPGC":"SAM570"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 47mm","Modelo":"SAMSUNG WATCH6 47MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 47mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA49544000","ID_DPGC":"SAM568"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 47mm","Modelo":"SAMSUNG WATCH6 47MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 47mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49554000","ID_DPGC":"SAM568"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 47mm","Modelo":"SAMSUNG WATCH6 47MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 47mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49554000","ID_DPGC":"SAM568"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 47mm","Modelo":"SAMSUNG WATCH6 47MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Classic Lte 47mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA49544000","ID_DPGC":"SAM568"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Lte 40mm","Modelo":"SAMSUNG R935FZ 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Lte 40mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49454000","ID_DPGC":"SAM566"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Lte 40mm","Modelo":"SAMSUNG R935FZ 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Lte 40mm Creme","Cor":"Creme","COD_SAP":"TGSA494A4000","ID_DPGC":"SAM566"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Lte 40mm","Modelo":"SAMSUNG R935FZ 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Lte 40mm Creme","Cor":"Creme","COD_SAP":"TGSA494A4000","ID_DPGC":"SAM566"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Lte 40mm","Modelo":"SAMSUNG R935FZ 40MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Lte 40mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49454000","ID_DPGC":"SAM566"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Lte 44mm","Modelo":"SAMSUNG R945FZ 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Lte 44mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA49344000","ID_DPGC":"SAM564"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Lte 44mm","Modelo":"SAMSUNG R945FZ 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Lte 44mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49354000","ID_DPGC":"SAM564"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Lte 44mm","Modelo":"SAMSUNG R945FZ 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Lte 44mm Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49354000","ID_DPGC":"SAM564"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Watch 6 Lte 44mm","Modelo":"SAMSUNG R945FZ 44MM","Modelo com cor":"Galaxy Watch 6 Lte 44mm Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA49344000","ID_DPGC":"SAM564"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Rel\u00f3gio Coros Pace 2","Modelo":"COROS PACE 2 SPORT WATCH SILICONE","Modelo com cor":"Rel\u00f3gio Coros Pace 2 Azul Petr\u00f3leo","Cor":"Azul Petr\u00f3leo","COD_SAP":22021635,"ID_DPGC":"CRS01"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Watch Active2 LTE 44mm","Modelo":"Samsung R825F","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Watch Active2 LTE 44mm Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA35863000","ID_DPGC":"SAM315"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Smartwatch Polar Grit X Pro","Modelo":"POLAR GRIT X PRO","Modelo com cor":"Smartwatch Polar Grit X Pro Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021407,"ID_DPGC":"POL003"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Smartwatch Polar Ignite 2","Modelo":"POLAR IGNITE 2","Modelo com cor":"Smartwatch Polar Ignite 2 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021397,"ID_DPGC":"POL001"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Smartwatch Polar Ignite 3","Modelo":"POLAR IGNITE 3","Modelo com cor":"Smartwatch Polar Ignite 3 Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22021526,"ID_DPGC":"POL007"},{"CATEGORIA":"BEM-ESTAR","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTWATCH","NOME_COMERCIAL":"Smartwatch Polar Pacer Pro","Modelo":"POLAR PACER PRO","Modelo com cor":"Smartwatch Polar Pacer Pro Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021406,"ID_DPGC":"POL002"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo 4","Modelo":"AMAZON ECHO 4 GERA\u00c7\u00c3O ALEXA","Modelo com cor":"Amazon Echo 4 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020508,"ID_DPGC":"TIM10"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Dot 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"AMAZON ECHO DOT 3 GERA\u00c7\u00c3O ALEXA","Modelo com cor":"Amazon Echo Dot 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020705,"ID_DPGC":"TIM3"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Dot 4\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Com Rel\u00f3gio","Modelo":"AMAZON ECHO DOT  4\u00aa GER RELOGIO ALEXA","Modelo com cor":"Amazon Echo Dot 4\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Com Rel\u00f3gio Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020720,"ID_DPGC":"TIM15"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"AMAZON ECHO DOT 5\u00aa GER SPEAKER ALEXA","Modelo com cor":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":22021838,"ID_DPGC":"TIM21"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"AMAZON ECHO DOT 5\u00aa GER SPEAKER ALEXA","Modelo com cor":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021815,"ID_DPGC":"TIM19"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"AMAZON ECHO DOT 5\u00aa GER SPEAKER ALEXA","Modelo com cor":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021805,"ID_DPGC":"TIM19"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Com Rel\u00f3gio","Modelo":"AMAZON ECHO DOT 5\u00aa GER ALEXA RELOGIO","Modelo com cor":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Com Rel\u00f3gio Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":22021839,"ID_DPGC":"TIM22"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Com Rel\u00f3gio","Modelo":"AMAZON ECHO DOT 5\u00aaG SPEAKER ALEXA REL","Modelo com cor":"Amazon Echo Dot 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Com Rel\u00f3gio Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021816,"ID_DPGC":"TIM20"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Pop","Modelo":"AMAZON ECHO POP SPEAKER ALEXA","Modelo com cor":"Amazon Echo Pop Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021817,"ID_DPGC":"TIM23"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Pop","Modelo":"AMAZON ECHO POP SPEAKER ALEXA","Modelo com cor":"Amazon Echo Pop Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021855,"ID_DPGC":"TIM23"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Show 10","Modelo":"Echo Show 10","Modelo com cor":"Amazon Echo Show 10 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020507,"ID_DPGC":"TIM7"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Show 15","Modelo":"Echo Show 15 Alexa","Modelo com cor":"Amazon Echo Show 15 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020715,"ID_DPGC":"TIM12"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Show 15 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Com Fire Stick Tv","Modelo":"AMAZON ECHO SHOW 15 C\/ALEXA E FIRE TV","Modelo com cor":"Amazon Echo Show 15 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Com Fire Stick Tv Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021966,"ID_DPGC":"TIM25"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Show 5 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"AMAZON ECHO SHOW 5 2 GERA\u00c7AO","Modelo com cor":"Amazon Echo Show 5 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020235,"ID_DPGC":"TIM9"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Show 5 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"AMAZON ECHO SHOW 5 3 GERA\u00c7AO","Modelo com cor":"Amazon Echo Show 5 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021978,"ID_DPGC":"TIM24"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Show 5 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"AMAZON ECHO SHOW 5 3 GERA\u00c7AO","Modelo com cor":"Amazon Echo Show 5 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021979,"ID_DPGC":"TIM24"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Show 8 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"AMAZON ECHO SHOW 8 2 GERACAO","Modelo com cor":"Amazon Echo Show 8 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020509,"ID_DPGC":"TIM4"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Amazon Echo Studio","Modelo":"AMAZON SMART SPEAKER ECHO STUDIO","Modelo com cor":"Amazon Echo Studio Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021675,"ID_DPGC":"TIM18"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Echo Dot (4\u00aa Gera\u00e7\u00e3o) Smart Speaker Amazon","Modelo":"AMAZON ECHO DOT 4 GERA\u00c7\u00c3O COM ALEXA","Modelo com cor":"Echo Dot (4\u00aa Gera\u00e7\u00e3o) Smart Speaker Amazon Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019906,"ID_DPGC":"TIM5"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Google Nest Audio","Modelo":"GOOGLE NEST AUDIO","Modelo com cor":"Google Nest Audio Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22019995,"ID_DPGC":"ALL20"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Google Nest Audio","Modelo":"GOOGLE NEST AUDIO","Modelo com cor":"Google Nest Audio Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019996,"ID_DPGC":"ALL20"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Google Nest Mini","Modelo":"GOOGLE SMART HOME NEST MINI","Modelo com cor":"Google Nest Mini Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019196,"ID_DPGC":"ALL12"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Google Nest Mini","Modelo":"GOOGLE SMART HOME NEST MINI","Modelo com cor":"Google Nest Mini Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019428,"ID_DPGC":"ALL12"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ASSISTENTE DE VOZ","NOME_COMERCIAL":"Google Nest Mini","Modelo":"GOOGLE SMART HOME NEST MINI","Modelo com cor":"Google Nest Mini Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22019427,"ID_DPGC":"ALL12"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Apple Tv 4k 64gb 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"Apple TV 4K 64GB 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo com cor":"Apple Tv 4k 64gb 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020079,"ID_DPGC":"APP183"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Apple Tv 4k Wi-Fi 64gb 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"APPLE TV 4K WIFI 64GB","Modelo com cor":"Apple Tv 4k Wi-Fi 64gb 3\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021140,"ID_DPGC":"APP324"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Fire Stick Tv Amazon C\/ Alexa","Modelo":"AMAZON FIRE TV STICK COM ALEXA","Modelo com cor":"Fire Stick Tv Amazon C\/ Alexa Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020145,"ID_DPGC":"TIM8"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Fire Stick Tv Lite 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Amazon","Modelo":"AMAZON\u00a0FIRE TV STICK LITE 2\u00aa GERA\u00c7\u00c3O","Modelo com cor":"Fire Stick Tv Lite 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Amazon Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020575,"ID_DPGC":"TIM11"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Google Chromecast 3","Modelo":"GOOGLE CHROMECAST 3","Modelo com cor":"Google Chromecast 3 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018675,"ID_DPGC":"ALL7"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Samsung Soundbar Hw-Q800b","Modelo":"SSG SOUNDBAR HW-Q800B C\/ 5.1.2 CANAIS","Modelo com cor":"Samsung Soundbar Hw-Q800b Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021525,"ID_DPGC":"SAM548"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Samsung The Freestyle","Modelo":"SAMSUNG THE FREESTYLE","Modelo com cor":"Samsung The Freestyle Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020541,"ID_DPGC":"SAM489"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Samsung The Freestyle 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"SAMSUNG PROJETOR THE FREESTYLE 2\u00aa GER","Modelo com cor":"Samsung The Freestyle 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22022065,"ID_DPGC":"SAM610"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Soundbar Jbl 5.0 Mb","Modelo":"HARMAN JBL SOUND BAR 5.0 MB","Modelo com cor":"Soundbar Jbl 5.0 Mb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020279,"ID_DPGC":"HAR52"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Soundbar Jbl Bar 800","Modelo":"HARMAN JBL BAR 800","Modelo com cor":"Soundbar Jbl Bar 800 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021387,"ID_DPGC":"HAR68"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"\u00c1UDIO E V\u00cdDEO","NOME_COMERCIAL":"Soundbar Jbl Cinema Sb170","Modelo":"HARMAN JBL CINEMA SB170","Modelo com cor":"Soundbar Jbl Cinema Sb170 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021389,"ID_DPGC":"HAR69"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Aspirador Rob\u00f4 Smart Positivo","Modelo":"POSITIVO ROBO ASPIRADOR SMART WIFI","Modelo com cor":"Aspirador Rob\u00f4 Smart Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020879,"ID_DPGC":"POS66"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Aspirador Rob\u00f4 Smart Wi-Fi Laser Positivo","Modelo":"POSITIVO SMARTROBO ASPIRADOR WF LASER","Modelo com cor":"Aspirador Rob\u00f4 Smart Wi-Fi Laser Positivo Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021705,"ID_DPGC":"POS77"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Central De Controle Infravermelho Universal Wi-Fi","Modelo":"GEONAV CONTROLE REMOTO INTELIGENTE","Modelo com cor":"Central De Controle Infravermelho Universal Wi-Fi Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019276,"ID_DPGC":"ALF50"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Kit Casa Conectada Positivo","Modelo":"POSITIVO KIT CASA CONECTADA","Modelo com cor":"Kit Casa Conectada Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019403,"ID_DPGC":"POS08"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Kit Casa Conectada Positivo","Modelo":"POSITIVO KIT CASA CONECTADA","Modelo com cor":"Kit Casa Conectada Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018943,"ID_DPGC":"POS08"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Kit Casa Conectada Positivo","Modelo":"POSITIVO KIT CASA CONECTADA","Modelo com cor":"Kit Casa Conectada Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020176,"ID_DPGC":"POS08"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Kit Casa Eficiente Positivo","Modelo":"POSITIVO KIT CASA EFICIENTE","Modelo com cor":"Kit Casa Eficiente Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018942,"ID_DPGC":"POS07"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Kit Casa Eficiente Positivo","Modelo":"POSITIVO KIT CASA EFICIENTE","Modelo com cor":"Kit Casa Eficiente Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019402,"ID_DPGC":"POS07"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Kit Casa Segura Positivo","Modelo":"POSITIVO KIT CASA SEGURA","Modelo com cor":"Kit Casa Segura Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018941,"ID_DPGC":"POS06"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Mini Controlador 2 Canais Smart Izy Ews222 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS CONT DE CARGAS EWS 222","Modelo com cor":"Mini Controlador 2 Canais Smart Izy Ews222 Intelbras Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020503,"ID_DPGC":"INT013"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"M\u00f3dulo De Cortina Inteligente Wifi Geonav","Modelo":"GEONAV MODULO CORTINA INTELIG WI-FI BR","Modelo com cor":"M\u00f3dulo De Cortina Inteligente Wifi Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020326,"ID_DPGC":"ALF96"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Rob\u00f4 Aspirador Inteligente Mi Robot Vacuum Mop","Modelo":"XIAOMI ROB\u00d4 ASPIRADOR XM513","Modelo com cor":"Rob\u00f4 Aspirador Inteligente Mi Robot Vacuum Mop Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019627,"ID_DPGC":"XIA49"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart Adaptador De Tomada Br Geonav","Modelo":"GEONAV SMART ADAPTADOR DE TOMADA","Modelo com cor":"Smart Adaptador De Tomada Br Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019565,"ID_DPGC":"ALF49"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart Controle Universal","Modelo":"POSITIVO SMART CONTROLE UNIVERSAL","Modelo com cor":"Smart Controle Universal Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018938,"ID_DPGC":"POS02"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart Plug Max Wi-Fi Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART PLUG MAX WI-FI","Modelo com cor":"Smart Plug Max Wi-Fi Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020577,"ID_DPGC":"POS46"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart Plug Max Wi-Fi Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART PLUG MAX WI-FI","Modelo com cor":"Smart Plug Max Wi-Fi Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021455,"ID_DPGC":"POS46"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"COMODIDADE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart Plug Wi-Fi Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART PLUG WIFI","Modelo com cor":"Smart Plug Wi-Fi Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018944,"ID_DPGC":"POS05"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Access Point Dual Band Eap245 Tp-Link","Modelo":"ALLIED WIRELESS DUAL BAND EAP245","Modelo com cor":"Access Point Dual Band Eap245 Tp-Link Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020711,"ID_DPGC":"ALL34"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Controlador Clound Oc200 Tp-Link","Modelo":"ALLIED CONTROLADOR CLOUD OC200","Modelo com cor":"Controlador Clound Oc200 Tp-Link Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020708,"ID_DPGC":"ALL32"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Repetidor Wi-Fi Eap225 Tp-Link","Modelo":"ALIIED REPETIDOR WIFI EAP225","Modelo com cor":"Repetidor Wi-Fi Eap225 Tp-Link Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020713,"ID_DPGC":"ALL35"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Roteador Huawei Mesh Ws5800","Modelo":"HUAWEI ROTEADOR MESH","Modelo com cor":"Roteador Huawei Mesh Ws5800 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020240,"ID_DPGC":"HUA134"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Roteador Tp Link Deco X20 2-Pack","Modelo":"ALLIED DECO X20 2-PACK","Modelo com cor":"Roteador Tp Link Deco X20 2-Pack Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020735,"ID_DPGC":"ALL37"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Roteador Tp Link Deco X50 2-Pack","Modelo":"ALLIED ROTEADOR MESH TPLINK DECO X50","Modelo com cor":"Roteador Tp Link Deco X50 2-Pack Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021587,"ID_DPGC":"ALL45"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Roteador Tp Link Er605","Modelo":"ALLIED ROTEADOR VPN MULTI-WAN ER605","Modelo com cor":"Roteador Tp Link Er605 Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020707,"ID_DPGC":"ALL33"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Roteador Tp Link Mesh M4","Modelo":"ALLIED ROTEADOR MESH TP LINK M4","Modelo com cor":"Roteador Tp Link Mesh M4 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020307,"ID_DPGC":"ALL21"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Roteador Tp Link Mesh M5","Modelo":"ALLIED ROTEADOR MESH TP LINK M5","Modelo com cor":"Roteador Tp Link Mesh M5 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020308,"ID_DPGC":"ALL22"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Roteador Tp Link Mesh X60","Modelo":"ALLIED SISTEMA WIFI MESH X60","Modelo com cor":"Roteador Tp Link Mesh X60 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020709,"ID_DPGC":"ALL36"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Smart Switch Easy 5 Portas","Modelo":"ALLIED SWITCH EASY SMART GB 5 PORTAS","Modelo com cor":"Smart Switch Easy 5 Portas Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021133,"ID_DPGC":"ALL41"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Smart Switch Easy 8 Portas","Modelo":"ALLIED SWITCH EASY SMART GB 8 PORTAS","Modelo com cor":"Smart Switch Easy 8 Portas Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22021182,"ID_DPGC":"ALL30"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Smart Switch Tlsg2210mp","Modelo":"ALLIED SMART SWITCH TLSG2210MP","Modelo com cor":"Smart Switch Tlsg2210mp Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020712,"ID_DPGC":"ALL31"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONECTIVIDADE","NOME_COMERCIAL":"Switch Smart Sg2210p Tp Link","Modelo":"ALLIED SWITCH SMART SG2210P","Modelo com cor":"Switch Smart Sg2210p Tp Link Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020710,"ID_DPGC":"ALL30"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Fita Led Inteligente 3m Rgb+W Bivolt Geonav","Modelo":"Fita LED Inteligente 3m RGB+W Bivolt Geonav","Modelo com cor":"Fita Led Inteligente 3m Rgb+W Bivolt Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019720,"ID_DPGC":"ALF68"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor 1 M\u00f3dulo Smci1bs1 Steck","Modelo":"STECK INTERRUPTOR 1 M\u00d3DULO SMCI1BS1","Modelo com cor":"Interruptor 1 M\u00f3dulo Smci1bs1 Steck Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020980,"ID_DPGC":"STE05"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor 2 M\u00f3dulos Smci2bs1 Steck","Modelo":"STECK INTERRUPTOR 2 M\u00d3DULO SMCI2BS1","Modelo com cor":"Interruptor 2 M\u00f3dulos Smci2bs1 Steck Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020981,"ID_DPGC":"STE06"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor 3 M\u00f3dulos Smci3bs1 Steck","Modelo":"STECK INTERRUPTOR 3 M\u00d3DULO SMCI3BS1","Modelo com cor":"Interruptor 3 M\u00f3dulos Smci3bs1 Steck Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020982,"ID_DPGC":"STE07"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor 4 M\u00f3dulos Smci4bs2 Steck","Modelo":"STECK INTERRUPTOR 4 M\u00d3DULOS SMCI4BS2","Modelo com cor":"Interruptor 4 M\u00f3dulos Smci4bs2 Steck Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020984,"ID_DPGC":"STE09"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor 4 M\u00f3dulos Touch Steck","Modelo":"STECK INTERRUPTOR 4X2 4 MODULOS TOUCH","Modelo com cor":"Interruptor 4 M\u00f3dulos Touch Steck Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020983,"ID_DPGC":"STE08"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor 6 M\u00f3dulos Touch Steck","Modelo":"STECK INTERRUPTOR 4X4 6 MODULOS TOUCH","Modelo com cor":"Interruptor 6 M\u00f3dulos Touch Steck Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021146,"ID_DPGC":"STE10"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor Conector Inteligente Wi-Fi Ews 301 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS EWS 301 CONECTOR SMART WIFI","Modelo com cor":"Interruptor Conector Inteligente Wi-Fi Ews 301 Intelbras Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020558,"ID_DPGC":"INT001"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor Inteligente Touch 1 Bot\u00e3o Geonav","Modelo":"GEONAV INTERRUPTOR INTEL\u00a0 TOUCH\u00a0 1 BT BR","Modelo com cor":"Interruptor Inteligente Touch 1 Bot\u00e3o Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020227,"ID_DPGC":"ALF89"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor Inteligente Touch 1 Bot\u00e3o Zigbee Geonav","Modelo":"INTERRUPTOR INTELIGENTE ZIGBEE 1 BOT\u00c3O GEONAV","Modelo com cor":"Interruptor Inteligente Touch 1 Bot\u00e3o Zigbee Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021647,"ID_DPGC":"ALF89"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor Inteligente Touch 2 Bot\u00e3o Zigbee Geonav","Modelo":"INTERRUPTOR INTELIGENTE ZIGBEE 2 BOT\u00c3O GEONAV","Modelo com cor":"Interruptor Inteligente Touch 2 Bot\u00e3o Zigbee Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021652,"ID_DPGC":"ALF91"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor Inteligente Touch 3 Bot\u00e3o Zigbee Geonav","Modelo":"INTERRUPTOR INTELIGENTE ZIGBEE 3 BOT\u00c3O GEONAV","Modelo com cor":"Interruptor Inteligente Touch 3 Bot\u00e3o Zigbee Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021650,"ID_DPGC":"ALF90"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor Smart Wi-Fi Touch 1 Ews 1001 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS INTERRUPTOR SMART EWS 1001","Modelo com cor":"Interruptor Smart Wi-Fi Touch 1 Ews 1001 Intelbras Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020559,"ID_DPGC":"INT002"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor Smart Wi-Fi Touch 2 Ews 1002 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS INTERRUPTOR SMART EWS 1002","Modelo com cor":"Interruptor Smart Wi-Fi Touch 2 Ews 1002 Intelbras Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020560,"ID_DPGC":"INT003"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interruptor Smart Wi-Fi Touch 3 Ews 1003 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS INTERRUPTOR SMART EWS 1003","Modelo com cor":"Interruptor Smart Wi-Fi Touch 3 Ews 1003 Intelbras Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020561,"ID_DPGC":"INT004"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interuptor Inteligente Touch 2 Bot\u00f5es Geonav","Modelo":"GEONAV INTERRUPTOR INTEL\u00a0 TOUCH\u00a0 2 BT BR","Modelo com cor":"Interuptor Inteligente Touch 2 Bot\u00f5es Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020228,"ID_DPGC":"ALF90"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Interuptor Inteligente Touch 3 Bot\u00f5es Geonav","Modelo":"GEONAV INTERRUPTOR INTEL\u00a0 TOUCH \u00a03 BT BR","Modelo com cor":"Interuptor Inteligente Touch 3 Bot\u00f5es Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020229,"ID_DPGC":"ALF91"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"L\u00e2mpada De Led Inteligente Bulb Essential","Modelo":"XIAOMI SMART L\u00c2MPADA BLUD XM455","Modelo com cor":"L\u00e2mpada De Led Inteligente Bulb Essential N\/I","Cor":"N\/I","COD_SAP":22019665,"ID_DPGC":"XIA79"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"L\u00e2mpada De Led Inteligente Yeelight","Modelo":"XIAOMI SMART LAMPADA XM362","Modelo com cor":"L\u00e2mpada De Led Inteligente Yeelight N\/I","Cor":"N\/I","COD_SAP":22019285,"ID_DPGC":"XIA28"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"L\u00e2mpada Led Spot Smart Wi-Fi Ews 440 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS LAMPADA SPOT SMART EWS 440","Modelo com cor":"L\u00e2mpada Led Spot Smart Wi-Fi Ews 440 Intelbras Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021627,"ID_DPGC":"INT021"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart L\u00e2mpada Rgb+W Dicr\u00f3ica Geonav","Modelo":"GEONAV SMART LAMPADA RGB+W DICR\u00d3ICA","Modelo com cor":"Smart L\u00e2mpada Rgb+W Dicr\u00f3ica Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019280,"ID_DPGC":"ALF48"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart L\u00e2mpada Rgb+W Dicr\u00f3ica Geonav","Modelo":"GEONAV SMART LAMPADA RGB+W DICR\u00d3ICA","Modelo com cor":"Smart L\u00e2mpada Rgb+W Dicr\u00f3ica Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019726,"ID_DPGC":"ALF48"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart L\u00e2mpada Rgb+W Geonav","Modelo":"GEONAV SMART LAMPADA RGB+W","Modelo com cor":"Smart L\u00e2mpada Rgb+W Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019725,"ID_DPGC":"ALF47"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart L\u00e2mpada Rgb+W Geonav","Modelo":"GEONAV SMART LAMPADA RGB+W","Modelo com cor":"Smart L\u00e2mpada Rgb+W Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019277,"ID_DPGC":"ALF47"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart L\u00e2mpada Spot Wi Fi Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART L\u00c2MPADA SPOT WI-FI","Modelo com cor":"Smart L\u00e2mpada Spot Wi Fi Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019460,"ID_DPGC":"POS47"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart L\u00e2mpada Wifi","Modelo":"POSITIVO SMART L\u00c2MPADA WIFI","Modelo com cor":"Smart L\u00e2mpada Wifi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019295,"ID_DPGC":"POS01"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart L\u00e2mpada Wifi","Modelo":"POSITIVO SMART L\u00c2MPADA WIFI","Modelo com cor":"Smart L\u00e2mpada Wifi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018937,"ID_DPGC":"POS01"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart Lumin\u00e1ria De Mesa Wi-Fi Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART LUMIN\u00c1RIA DE MESA WIFI","Modelo com cor":"Smart Lumin\u00e1ria De Mesa Wi-Fi Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021432,"ID_DPGC":"POS71"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ILUMINA\u00c7\u00c3O","NOME_COMERCIAL":"Smart Lumin\u00e1ria De Mesa Wi-Fi Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART LUMIN\u00c1RIA DE MESA WIFI","Modelo com cor":"Smart Lumin\u00e1ria De Mesa Wi-Fi Positivo Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021430,"ID_DPGC":"POS71"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"LINHA PET","NOME_COMERCIAL":"Alimentador Pet Inteligente Wi-Fi Geonav","Modelo":"Alimentador Pet Inteligente Wi-Fi Geonav","Modelo com cor":"Alimentador Pet Inteligente Wi-Fi Geonav N\/I","Cor":"N\/I","COD_SAP":22020075,"ID_DPGC":"ALF87"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera De Seguran\u00e7a 360\u00b0 Xiaomi","Modelo":"XIAOMI C\u00c2MERA DE SEGURAN\u00c7A 360\u00b0 XM314","Modelo com cor":"C\u00e2mera De Seguran\u00e7a 360\u00b0 Xiaomi N\/I","Cor":"N\/I","COD_SAP":22019361,"ID_DPGC":"XIA27"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera De Video Wi-Fi Full Hd Im3 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS CAMERA VIDEO FULL HD IM3","Modelo com cor":"C\u00e2mera De Video Wi-Fi Full Hd Im3 Intelbras Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020531,"ID_DPGC":"INT015"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera Externa Inteligente Wi-Fi Ip65 Steck","Modelo":"STECK CAMERA INTELIG EXTERN WIFI IP65","Modelo com cor":"C\u00e2mera Externa Inteligente Wi-Fi Ip65 Steck Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020978,"ID_DPGC":"STE01"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera Externa Wi-Fi C310 Tp Link","Modelo":"ALLIED CAMERA WIFI EXTERNA C310","Modelo com cor":"C\u00e2mera Externa Wi-Fi C310 Tp Link Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020706,"ID_DPGC":"ALL40"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera Inteligente Com Bateria - 1080p Full Hd Geonav","Modelo":"GEONAV CAMERA C BAT INT. W-FI FULL HD BR","Modelo com cor":"C\u00e2mera Inteligente Com Bateria - 1080p Full Hd Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020325,"ID_DPGC":"ALF97"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera Interna Smbc1bs1 Steck","Modelo":"STECK CAMERA INTERNA SMBC1BS1","Modelo com cor":"C\u00e2mera Interna Smbc1bs1 Steck Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020977,"ID_DPGC":"STE02"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera Interna Wi-Fi Izc 1003 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS CAM DE VIDEO WiFI IZC 1003","Modelo com cor":"C\u00e2mera Interna Wi-Fi Izc 1003 Intelbras Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020569,"ID_DPGC":"INT011"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera Monitoramento E6821 C100 Tp-Link","Modelo":"ALLIED CAMERA MONITORAMENTO E6821 C100","Modelo com cor":"C\u00e2mera Monitoramento E6821 C100 Tp-Link Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020714,"ID_DPGC":"ALL38"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"C\u00e2mera Wi-Fi Panoramica C200 Tp-Link","Modelo":"ALLIED CAMERA WIFI PANORAMICA C200","Modelo com cor":"C\u00e2mera Wi-Fi Panoramica C200 Tp-Link Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020737,"ID_DPGC":"ALL39"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Fechadura Smart Ifr 1001 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS FECHADURA SMART IFR 1001","Modelo com cor":"Fechadura Smart Ifr 1001 Intelbras Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021626,"ID_DPGC":"INT022"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Kit Com Sensores Inteligentes Smart Home 2","Modelo":"XIAOMI KIT SMART HOME SENSORES XM540","Modelo com cor":"Kit Com Sensores Inteligentes Smart Home 2 N\/I","Cor":"N\/I","COD_SAP":22019666,"ID_DPGC":"XIA42"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Sensor De Movimento Ism 1001 Intelbras","Modelo":"INTELBRAS SENSOR DE MOVIMENTO ISM1001","Modelo com cor":"Sensor De Movimento Ism 1001 Intelbras Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020567,"ID_DPGC":"INT009"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Sensor De Porta E Janela Sem Fio Xiaomi","Modelo":"XIAOMI SMART SENSOR PORTA\/JANELA XM388","Modelo com cor":"Sensor De Porta E Janela Sem Fio Xiaomi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019289,"ID_DPGC":"XIA30"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Sensor Inteligente De Porta E Janela Wifi","Modelo":"GEONAV SMART SENSOR PORTA\/JANELA","Modelo com cor":"Sensor Inteligente De Porta E Janela Wifi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019282,"ID_DPGC":"ALF51"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart C\u00e2mera 360\u00b0 Wifi","Modelo":"POSITIVO SMART C\u00c2MERA 360\u00b0 WIFI","Modelo com cor":"Smart C\u00e2mera 360\u00b0 Wifi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018940,"ID_DPGC":"POS04"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart C\u00e2mera Bot Wifi 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART CAMERA BOT WI-FI 2 GER","Modelo com cor":"Smart C\u00e2mera Bot Wifi 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020695,"ID_DPGC":"POS65"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart C\u00e2mera Bot Wi-Fi Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART C\u00c2MERA BOT WI-FI","Modelo com cor":"Smart C\u00e2mera Bot Wi-Fi Positivo Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019635,"ID_DPGC":"POS64"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart C\u00e2mera Full Hd Geonav","Modelo":"GEONAV SMART CAMERA FULL HD 1080P","Modelo com cor":"Smart C\u00e2mera Full Hd Geonav Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019283,"ID_DPGC":"ALF52"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart C\u00e2mera Wifi","Modelo":"POSITIVO SMART C\u00c2MERA WIFI","Modelo com cor":"Smart C\u00e2mera Wifi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22018939,"ID_DPGC":"POS03"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart C\u00e2mera Wifi 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"POSITIVO SMART CAMERA WI-FI 2 GER","Modelo com cor":"Smart C\u00e2mera Wifi 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020198,"ID_DPGC":"POS63"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart C\u00e2mera Wifi 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o","Modelo":"POSITIVO SMART CAMERA WIFI 2 GERACAO","Modelo com cor":"Smart C\u00e2mera Wifi 2\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021715,"ID_DPGC":"POS63"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart Fechadura Positivo","Modelo":"POSITIVO SMART  FECHADURA","Modelo com cor":"Smart Fechadura Positivo Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22020178,"ID_DPGC":"POS61"},{"CATEGORIA":"CASA INTELIGENTE","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SEGURAN\u00c7A","NOME_COMERCIAL":"Smart V\u00eddeo Porteiro Wi Fi","Modelo":"POSITIVO SMART VIDEO PORTEIRO WI-FI","Modelo com cor":"Smart V\u00eddeo Porteiro Wi Fi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22019459,"ID_DPGC":"POS48"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"LIFESTYLE","NOME_COMERCIAL":"Drone Dji Mavic Air 2s Fly More Combo","Modelo":"MULTILASER DRONE DJI MAV AIR DJI008V","Modelo com cor":"Drone Dji Mavic Air 2s Fly More Combo Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020813,"ID_DPGC":"MUL118"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"LIFESTYLE","NOME_COMERCIAL":"Drone Dji Mini 2 Se Rcn1","Modelo":"MULTILASER DRONE DJI MINI2 SE DJI027V","Modelo com cor":"Drone Dji Mini 2 Se Rcn1 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021916,"ID_DPGC":"MUL114"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"LIFESTYLE","NOME_COMERCIAL":"Drone Mini 2 Dji002v Multi","Modelo":"MULTILASER DRONE DJI MINI 2 DJI002V","Modelo com cor":"Drone Mini 2 Dji002v Multi Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020811,"ID_DPGC":"MUL80"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"LIFESTYLE","NOME_COMERCIAL":"Drone Mini Pro Dji015 Multi","Modelo":"MULTILASER DRONE DJI MINI PRO DJI015","Modelo com cor":"Drone Mini Pro Dji015 Multi Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22021023,"ID_DPGC":"MUL82"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"LIFESTYLE","NOME_COMERCIAL":"Drone Mini Sedji004v Multi","Modelo":"MULTILASER DRONE DJI MINI SE DJI004V","Modelo com cor":"Drone Mini Sedji004v Multi Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020812,"ID_DPGC":"MUL81"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"LIFESTYLE","NOME_COMERCIAL":"Multi Hoverboard Fun Led 2.0","Modelo":"MULTI HOVERBOARD FUNLD 2.0 300W","Modelo com cor":"Multi Hoverboard Fun Led 2.0 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021474,"ID_DPGC":"MUL96"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"LIFESTYLE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Gear Vr","Modelo":"SAMSUNG GEAR VR R322  \u00d3CULOS - A\u00c7\u00c3O","Modelo com cor":"Samsung Gear Vr Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22017815,"ID_DPGC":"SSG07"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"RASTREADORES","NOME_COMERCIAL":"Apple Airtag","Modelo":"Apple AirTag","Modelo com cor":"Apple Airtag N\/I","Cor":"N\/I","COD_SAP":22020077,"ID_DPGC":"APP184"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"RASTREADORES","NOME_COMERCIAL":"Chaveiro De Couro Para Apple Airtag","Modelo":"Chaveiro de Couro para Apple AirTag","Modelo com cor":"Chaveiro De Couro Para Apple Airtag Marrom","Cor":"Marrom","COD_SAP":22020105,"ID_DPGC":"APP186"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"RASTREADORES","NOME_COMERCIAL":"Galaxy Smarttag Bluetooth","Modelo":"SAMSUNG SMART TAG BLUETOOTH T5300B","Modelo com cor":"Galaxy Smarttag Bluetooth Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019885,"ID_DPGC":"SAM370"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"RASTREADORES","NOME_COMERCIAL":"La\u00e7o Para Apple Airtag","Modelo":"La\u00e7o para Apple AirTag","Modelo com cor":"La\u00e7o Para Apple Airtag Azul Marinho","Cor":"Azul Marinho","COD_SAP":22020078,"ID_DPGC":"APP185"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"RASTREADORES","NOME_COMERCIAL":"Myfinder Localizador Objetos Bluetooth Geonav","Modelo":"GEONAV LOCALIZADOR BLUETOOTH","Modelo com cor":"Myfinder Localizador Objetos Bluetooth Geonav Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019693,"ID_DPGC":"ALF72"},{"CATEGORIA":"DEMAIS ELETR\u00d4NICOS","VERTICAL":"\u00c1UDIO E BEM-ESTAR","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"RASTREADORES","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Smarttag 2 (Pacote Com 1)","Modelo":"SSG GALAXY SMARTTAG 2 1 UNIDADE","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Smarttag 2 (Pacote Com 1) Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22022145,"ID_DPGC":"SAM613"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES","NOME_COMERCIAL":"Controle Sem Fio Dualsense Galactic Purple - Ps5","Modelo":"SONY CONTROLE PS5 SEM FIO DUALSENSE","Modelo com cor":"Controle Sem Fio Dualsense Galactic Purple - Ps5 Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":22021697,"ID_DPGC":"WSON13"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES","NOME_COMERCIAL":"Oex Game Teclado Tc206","Modelo":"OEX GAME TECLADO TC206","Modelo com cor":"Oex Game Teclado Tc206 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019566,"ID_DPGC":"OEX03"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES","NOME_COMERCIAL":"Playstation Vr2 - Ps5","Modelo":"SONY PLAYSTATION VR2","Modelo com cor":"Playstation Vr2 - Ps5 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22022056,"ID_DPGC":"WSON09"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Controle Sem Fio Dualsense - Ps5","Modelo":"PS5 CONTROLE SEM FIO DUALSENSE","Modelo com cor":"Controle Sem Fio Dualsense - Ps5 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021698,"ID_DPGC":"WSON12"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Controle Xbox Series Sem Fio","Modelo":"ALLIED CONTROLE SEM FIO XBOX SERIES","Modelo com cor":"Controle Xbox Series Sem Fio Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020665,"ID_DPGC":"ALL27"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Controle Xbox Series Sem Fio + Cabo Usb-C","Modelo":"ALLIED CONTROLE SEM FIO XBOX SERIES + CABO USB-C","Modelo com cor":"Controle Xbox Series Sem Fio + Cabo Usb-C Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020667,"ID_DPGC":"ALL28"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Fone Jbl Quantum Tws","Modelo":"HARMAN JBL QUANTUM TWS","Modelo com cor":"Fone Jbl Quantum Tws Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021385,"ID_DPGC":"HAR59"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Headphone Jbl Quantum 50","Modelo":"HARMAN JBL QUANTUM50 BLK","Modelo com cor":"Headphone Jbl Quantum 50 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019864,"ID_DPGC":"HA047"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Headphone Logitech Bt G935","Modelo":"HEADSET BLUETOOTH LOGITECH G935","Modelo com cor":"Headphone Logitech Bt G935 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018925,"ID_DPGC":"ALF29"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Headset Gamer Jbl Quantum 100","Modelo":"HARMAN JBL QUANTUM 100","Modelo com cor":"Headset Gamer Jbl Quantum 100 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019547,"ID_DPGC":"HAR33"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Headset Gamer Jbl Quantum 400","Modelo":"HARMAN JBL QUANTUM 400","Modelo com cor":"Headset Gamer Jbl Quantum 400 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019548,"ID_DPGC":"HAR34"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Headset Gamer Logitech G335","Modelo":"ALLIED HEADSET GAMER LOGITECH G335","Modelo com cor":"Headset Gamer Logitech G335 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020697,"ID_DPGC":"LOG009"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Headset Sem Fio Sony Pulse 3d - Ps5","Modelo":"PS5 HEADSET SEM FIO PULSE 3D","Modelo com cor":"Headset Sem Fio Sony Pulse 3d - Ps5 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021632,"ID_DPGC":"WSON04"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA GAMES ","NOME_COMERCIAL":"Microfone Jbl Quantum Stream","Modelo":"HARMAN JBL QUANTUM STREAM","Modelo com cor":"Microfone Jbl Quantum Stream Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021376,"ID_DPGC":"HAR58"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONSOLE","NOME_COMERCIAL":"Console Playstation 5 + Spider-Man 2","Modelo":"SONY CONSOLE PS5 + JOGO SPIDER-MAN 2","Modelo com cor":"Console Playstation 5 + Spider-Man 2 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22022185,"ID_DPGC":"WSON17"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONSOLE","NOME_COMERCIAL":"Playstation 5","Modelo":"PS5 CONSOLE STANDARD VERS\u00c3O COM DISCO","Modelo com cor":"Playstation 5 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021689,"ID_DPGC":"WSON02"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONSOLE","NOME_COMERCIAL":"Playstation 5 + Ea Sports Fc 24","Modelo":"SONY CONSOLE PS5 +JOGO EA SPORTS FC24","Modelo com cor":"Playstation 5 + Ea Sports Fc 24 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22022046,"ID_DPGC":"WSON03"},{"CATEGORIA":"GAMES","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"CONSOLE","NOME_COMERCIAL":"Xbox Series S 512gb","Modelo":"ALLIED CONSOLE XBOX SERIES S 512GB\u00a0","Modelo com cor":"Xbox Series S 512gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22020668,"ID_DPGC":"ALL26"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Combo Teclado E Mouse Sem Fio Ra003 Multi","Modelo":"MULTI COMBO TECL E MOUSE S\/ FIO RA003","Modelo com cor":"Combo Teclado E Mouse Sem Fio Ra003 Multi Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021565,"ID_DPGC":"MUL95"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Kit Teclado + Mouse Logitech Office Mk235","Modelo":"Kit teclado + mouse Logitech Office MK235","Modelo com cor":"Kit Teclado + Mouse Logitech Office Mk235 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020499,"ID_DPGC":"LOG004"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Lenovo Case Notebook Urban Sleeve","Modelo":"LENOVO CASE P NOTEBOOK URBAN SLEEVE","Modelo com cor":"Lenovo Case Notebook Urban Sleeve Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020815,"ID_DPGC":"LEN10"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Lenovo Mochila Causal B210","Modelo":"LENOVO MOCHILA CASUAL B210 15.6","Modelo com cor":"Lenovo Mochila Causal B210 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020746,"ID_DPGC":"LEN07"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Lenovo Webcam 300 Fhd","Modelo":"LENOVO WEBCAM 300 FULL 2 MICROFONES","Modelo com cor":"Lenovo Webcam 300 Fhd Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020753,"ID_DPGC":"LEN11"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Mochila Lenovo Transversal T210","Modelo":"LENOVO MOCHILA TRANSVE T210 15.6","Modelo com cor":"Mochila Lenovo Transversal T210 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020747,"ID_DPGC":"LEN17"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Mochila Multi Targus Groove 16 Pol","Modelo":"MULTI MOCHILA GROOVE 16POL 3 COMP PVC","Modelo com cor":"Mochila Multi Targus Groove 16 Pol Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22021469,"ID_DPGC":"MUL97"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Mouse Lenovo Sem Fio 300","Modelo":"LENOVO MOUSE SEM FIO 300 GY51L15677","Modelo com cor":"Mouse Lenovo Sem Fio 300 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":22021911,"ID_DPGC":"LEN22"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Mouse Logitech Office M350","Modelo":"Mouse Logitech Office M350","Modelo com cor":"Mouse Logitech Office M350 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020516,"ID_DPGC":"LOG007"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Teclado Blackwidow Lite Silent Razer","Modelo":"RAZER TECLADO BLACKWIDOW LITE SILENT","Modelo com cor":"Teclado Blackwidow Lite Silent Razer Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018849,"ID_DPGC":"RZR05"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Teclado Gamer Abnt2 Logitech G413","Modelo":"TECLADO GAMER LOGITECH G413 ABNT2","Modelo com cor":"Teclado Gamer Abnt2 Logitech G413 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018931,"ID_DPGC":"ALF78"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Teclado Gamer Carbon Logitech G512","Modelo":"TECLADO GAMER LOGITECH G512 CARBON","Modelo com cor":"Teclado Gamer Carbon Logitech G512 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22018932,"ID_DPGC":"ALF79"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Teclado Gamer Carbon Logitech G512","Modelo":"TECLADO GAMER LOGITECH G512 CARBON","Modelo com cor":"Teclado Gamer Carbon Logitech G512 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22019575,"ID_DPGC":"ALF79"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"ACESS\u00d3RIOS PARA NOTEBOOK E TABLETS","NOME_COMERCIAL":"Teclado Gamer Prodigy Logitech G213","Modelo":"LOGITECH TECLADO RGB PARA JOGOS G213","Modelo com cor":"Teclado Gamer Prodigy Logitech G213 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020025,"ID_DPGC":"ALL16"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Chromebook 64gb","Modelo":"SAMSUNG CHROMEBOOK 4","Modelo com cor":"Chromebook 64gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22020115,"ID_DPGC":"SAM450"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Gamer Acer Nitro 5 Ryzen 5 8gb 512gb","Modelo":"ACER NOTEBOOK STORE NITRO 5 8GB 512GB","Modelo com cor":"Notebook Gamer Acer Nitro 5 Ryzen 5 8gb 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22022049,"ID_DPGC":"ALL54"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Gaming I5-11300h 8gb","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK GAMING I5 8GB 512GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Gaming I5-11300h 8gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020791,"ID_DPGC":"LEN04"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Ideapad 1i Celeron 4gb 128gb","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK IDEAPAD 1I 4GB 128GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Ideapad 1i Celeron 4gb 128gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22021837,"ID_DPGC":"LEN18"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Ideapad Celeron N4020 4gb","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK CELERON 4GB 128GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Ideapad Celeron N4020 4gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020295,"ID_DPGC":"LEN01"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Ideapad Core I3-10110u 4gb Hd","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK CORE i3 4GB 256GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Ideapad Core I3-10110u 4gb Hd Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020296,"ID_DPGC":"LEN02"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Ideapad Core I3-1115g4 4gb Fhd","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK IDEAPAD i3 4GB 256GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Ideapad Core I3-1115g4 4gb Fhd Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22020686,"ID_DPGC":"LEN12"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Ideapad Core I5-10210u 8gb Hd","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK CORE i5 8GB 256GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Ideapad Core I5-10210u 8gb Hd Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020297,"ID_DPGC":"LEN03"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Ideapad Core I5-1135g7 8gb Fhd","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK IDEAPAD i5 8GB 256GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Ideapad Core I5-1135g7 8gb Fhd Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020687,"ID_DPGC":"LEN13"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Ideapad Core I7-1165g7 12gb","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK IDEAPAD i7 12GB 256GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Ideapad Core I7-1165g7 12gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22020793,"ID_DPGC":"LEN14"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Legion R7-5800h 16gb","Modelo":"LENOVO NOTEBOOK LEGION R7 16GB 512GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Legion R7-5800h 16gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":22020758,"ID_DPGC":"LEN15"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Lenovo Yoga Slim 6i I5 16gb 512gb W11","Modelo":"LENOVO NTB YOGA SLIM 6 I5 16GB 512GB","Modelo com cor":"Notebook Lenovo Yoga Slim 6i I5 16gb 512gb W11 Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22021910,"ID_DPGC":"LEN19"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Positivo Duo C4128b Hd","Modelo":"POSITIVO NOTEBOOK DUO C4128B-3 128GB","Modelo com cor":"Notebook Positivo Duo C4128b Hd Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22021745,"ID_DPGC":"POS81"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Positivo Motion C 4gb\/128gb","Modelo":"POSITIVO NOTEBOOK MOTION C 14PL 128GB","Modelo com cor":"Notebook Positivo Motion C 4gb\/128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22021578,"ID_DPGC":"POS80"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Positivo Motion C 4gb\/64gb","Modelo":"POSITIVO NOTEBOOK MOTION C 14\" 64GB","Modelo com cor":"Notebook Positivo Motion C 4gb\/64gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22021577,"ID_DPGC":"POS75"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Positivo Q464c","Modelo":"Notebook Q464C Positivo","Modelo com cor":"Notebook Positivo Q464c Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020467,"ID_DPGC":"POS58"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Positivo Q464c","Modelo":"Notebook Q464C Positivo","Modelo com cor":"Notebook Positivo Q464c Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020097,"ID_DPGC":"POS58"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Positivo Vision C14 4gb\/128gb","Modelo":"POSITIVO NOTEBOOK VISION C14 4GB 128G","Modelo com cor":"Notebook Positivo Vision C14 4gb\/128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22021895,"ID_DPGC":"POS87"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Samsung Galaxy Book Go 7c 4gb 128gb","Modelo":"SSG GALAXYBOOK GO 7c 4GB 128GB","Modelo com cor":"Notebook Samsung Galaxy Book Go 7c 4gb 128gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22022246,"ID_DPGC":"SAM634"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Samsung Galaxy Book2 Ci5 8gb 256gb","Modelo":"SSG GALAXYBOOK2 Ci5 8GB 256GB FHD","Modelo com cor":"Notebook Samsung Galaxy Book2 Ci5 8gb 256gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22022245,"ID_DPGC":"SAM635"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Samsung Galaxy Book3 360 Ci5 8gb 256gb","Modelo":"SSG GALAXYBOOK3 360 Ci5 8GB 256GB FHD","Modelo com cor":"Notebook Samsung Galaxy Book3 360 Ci5 8gb 256gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22022247,"ID_DPGC":"SAM636"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Notebook Vaio Fe15 I7 16gb 512gb","Modelo":"POSITIVO NOTEBOOK VAIO FE15 B0411H","Modelo com cor":"Notebook Vaio Fe15 I7 16gb 512gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22021767,"ID_DPGC":"POS83"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Positivo Notebook C4128b","Modelo":"POSITIVO NOTEBOOK C4128B 4GB 128GB","Modelo com cor":"Positivo Notebook C4128b Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020539,"ID_DPGC":"POS62"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Book2 I3 8 Gb 256 Gb","Modelo":"SAMSUNG NOTEBOOK NP550XED-KT4BR","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Book2 I3 8 Gb 256 Gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22021329,"ID_DPGC":"SAM514"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Book2 Pro I7 16gb 1tb","Modelo":"SAMSUNG NOTEBOOK NP950XEE-XA1BR","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Book2 Pro I7 16gb 1tb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22021330,"ID_DPGC":"SAM546"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"NOTEBOOK","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Book3 360 Ci7 16g 1t","Modelo":"SSG GALAXY BOOK3 360 I7 16GB 1TB SSD","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Book3 360 Ci7 16g 1t Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22021836,"ID_DPGC":"SAM581"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi 64gb","Modelo":"APPLE IPAD 10,9 POL WI-FI 64GB","Modelo com cor":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi 64gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22021139,"ID_DPGC":"APP300"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi Cellular 256gb","Modelo":"APPLE IPAD 10,9 POL WIFI+CEL 256GB","Modelo com cor":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi Cellular 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"BGAP19943000","ID_DPGC":"APP303"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi Cellular 256gb","Modelo":"APPLE IPAD 10,9 POL WIFI+CEL 256GB","Modelo com cor":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi Cellular 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"BGAP19943000","ID_DPGC":"APP303"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi Cellular 64gb","Modelo":"APPLE IPAD 10,9POL WIFI+CEL 64GB","Modelo com cor":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi Cellular 64gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"BGAP19843000","ID_DPGC":"APP301"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi Cellular 64gb","Modelo":"APPLE IPAD 10,9POL WIFI+CEL 64GB","Modelo com cor":"Ipad 10\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi Cellular 64gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"BGAP19843000","ID_DPGC":"APP301"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 8\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 128gb","Modelo":"iPad 8\u00ba WIFI CELULAR 128GB","Modelo com cor":"Ipad 8\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP117C3000","ID_DPGC":"APP128"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 8\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 128gb","Modelo":"iPad 8\u00ba WIFI CELULAR 128GB","Modelo com cor":"Ipad 8\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP117C3000","ID_DPGC":"APP128"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi 64gb","Modelo":"iPad 9\u00aa GERA\u00c7AO 64GB","Modelo com cor":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi 64gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP164C3000","ID_DPGC":"APP201"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi 64gb","Modelo":"iPad 9\u00aa GERA\u00c7AO 64GB","Modelo com cor":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi 64gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP164C3000","ID_DPGC":"APP201"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad 9\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP161C3000","ID_DPGC":"APP204"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad 9\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP161C3000","ID_DPGC":"APP204"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad 9\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"BGAP16143000","ID_DPGC":"APP112"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad 9\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"BGAP16143000","ID_DPGC":"APP112"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 64gb","Modelo":"iPad 9\u00ba WI-FI CELULAR 64GB","Modelo com cor":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 64gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP158C3000","ID_DPGC":"APP202"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 64gb","Modelo":"iPad 9\u00ba WI-FI CELULAR 64GB","Modelo com cor":"Ipad 9\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 64gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP158C3000","ID_DPGC":"APP202"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Air 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad AIR 4\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad Air 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"BGAP11913000","ID_DPGC":"APP132"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Air 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad AIR 4\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad Air 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP119C3000","ID_DPGC":"APP132"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Air 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad AIR 4\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad Air 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"BGAP11913000","ID_DPGC":"APP132"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Air 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad AIR 4\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad Air 4\u00ba Gera\u00e7\u00e3o Wifi Cellular 256gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP119C3000","ID_DPGC":"APP132"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Air 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi 64gb","Modelo":"APPLE IPAD AIR 5\u00ba WI-FI 64GB","Modelo com cor":"Ipad Air 5\u00aa Gera\u00e7\u00e3o Wi-Fi 64gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22020502,"ID_DPGC":"APP256"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Air 5th Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad AIR 5\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad Air 5th Wifi Cellular 256gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP170C3000","ID_DPGC":"APP257"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Air 5th Wifi Cellular 256gb","Modelo":"iPad AIR 5\u00ba WI-FI CELULAR 256GB","Modelo com cor":"Ipad Air 5th Wifi Cellular 256gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP170C3000","ID_DPGC":"APP257"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Pro 11 Wifi Cellular 128gb","Modelo":"APPLE IPAD PRO 11'' WF+CEL 128GB","Modelo com cor":"Ipad Pro 11 Wifi Cellular 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP200C3000","ID_DPGC":"APP304"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Pro 11 Wifi Cellular 128gb","Modelo":"APPLE IPAD PRO 11'' WF+CEL 128GB","Modelo com cor":"Ipad Pro 11 Wifi Cellular 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP200C3000","ID_DPGC":"APP304"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Pro 11\" 4th 128gb","Modelo":"APPLE IPAD PRO 11\" WF CELLULAR 128GB","Modelo com cor":"Ipad Pro 11\" 4th 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP142C3000","ID_DPGC":"APP156"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Ipad Pro 11\" 4th 128gb","Modelo":"APPLE IPAD PRO 11\" WF CELLULAR 128GB","Modelo com cor":"Ipad Pro 11\" 4th 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGAP142C3000","ID_DPGC":"APP156"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Lenovo Tab M9 Wi-Fi","Modelo":"LENOVO TAB M9 4GB 64GB ZAC30198BR","Modelo com cor":"Lenovo Tab M9 Wi-Fi Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":22022057,"ID_DPGC":"LEN20"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Motorola Tab G70 11\" J616x","Modelo":"Motorola J616X Tablet","Modelo com cor":"Motorola Tab G70 11\" J616x Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"BGMO421G2000","ID_DPGC":"MOT174"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Motorola Tab G70 11\" J616x","Modelo":"Motorola J616X Tablet","Modelo com cor":"Motorola Tab G70 11\" J616x Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"BGMO421G2000","ID_DPGC":"MOT174"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab A7 Lite 4g 32gb","Modelo":"Samsung T225","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab A7 Lite 4g 32gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"BGSA40654000","ID_DPGC":"SAM385"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab A7 Lite 4g 32gb","Modelo":"Samsung T225","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab A7 Lite 4g 32gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"BGSA40654000","ID_DPGC":"SAM385"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab A8 10.5\" X205","Modelo":"Samsung X205 Tablet","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab A8 10.5\" X205 Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGSA434C4000","ID_DPGC":"SAM417"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab A8 10.5\" X205","Modelo":"Samsung X205 Tablet","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab A8 10.5\" X205 Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGSA434C4000","ID_DPGC":"SAM417"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab S6 Lite 128gb","Modelo":"Samsung P619 128GB Tablet","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab S6 Lite 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGSA448C4000","ID_DPGC":"SAM515"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab S6 Lite 128gb","Modelo":"Samsung P619 128GB Tablet","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab S6 Lite 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"BGSA448C4000","ID_DPGC":"SAM515"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab S7 Fe Preto","Modelo":"Samsung T735","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab S7 Fe Preto Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"BGSA40764000","ID_DPGC":"SAM384"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab S7 Fe Preto","Modelo":"Samsung T735","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab S7 Fe Preto Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"BGSA40764000","ID_DPGC":"SAM384"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab S8 11\" X706","Modelo":"Samsung X706 Tablet","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab S8 11\" X706 Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"BGSA43754000","ID_DPGC":"SAM418"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab S8 11\" X706","Modelo":"Samsung X706 Tablet","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab S8 11\" X706 Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"BGSA43754000","ID_DPGC":"SAM418"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab S9 Fe Wi-Fi 128gb","Modelo":"SAMSUNG TAB SM-X510 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab S9 Fe Wi-Fi 128gb Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":22022196,"ID_DPGC":"SAM596"},{"CATEGORIA":"NOTEBOOK E TABLETS","VERTICAL":"CASA E VIDEO","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"TABLET","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab S9 Wi-Fi 256gb","Modelo":"SAMSUNG TAB BSM-X710 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab S9 Wi-Fi 256gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":22021930,"ID_DPGC":"SAM579"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Infinix Hot 11","Modelo":"INFINIX X689F","Modelo com cor":"Infinix Hot 11 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGPS05962000","ID_DPGC":"INF003"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Infinix Hot 11s","Modelo":"Infinix X6812B","Modelo com cor":"Infinix Hot 11s Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGPS05862000","ID_DPGC":"INF004"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Infinix Note 10 Pro 256gb","Modelo":"POSITIVO INFINIX X695C","Modelo com cor":"Infinix Note 10 Pro 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGPS05722000","ID_DPGC":"INF002"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Infinix Note 10 Pro 256gb","Modelo":"POSITIVO INFINIX X695C","Modelo com cor":"Infinix Note 10 Pro 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGPS05742000","ID_DPGC":"INF002"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Infinix Note 10 Pro 256gb","Modelo":"POSITIVO INFINIX X695C","Modelo com cor":"Infinix Note 10 Pro 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGPS05762000","ID_DPGC":"INF002"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Infinix Note 12 Pro 256gb","Modelo":"Infinix 676B 256GB","Modelo com cor":"Infinix Note 12 Pro 256gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGPS06852000","ID_DPGC":"INF007"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Infinix Smart 6","Modelo":"INFINIX X6511E 64 GB","Modelo com cor":"Infinix Smart 6 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGPS06162000","ID_DPGC":"INF006"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 128gb","Modelo":"iPhone 13 128GB","Modelo com cor":"Iphone 13 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP14712000","ID_DPGC":"APP190"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 128gb","Modelo":"iPhone 13 128GB","Modelo com cor":"Iphone 13 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP14713000","ID_DPGC":"APP190"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 128gb","Modelo":"iPhone 13 128GB","Modelo com cor":"Iphone 13 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP14722000","ID_DPGC":"APP190"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 128gb","Modelo":"iPhone 13 128GB","Modelo com cor":"Iphone 13 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP14762000","ID_DPGC":"APP190"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 128gb","Modelo":"iPhone 13 128GB","Modelo com cor":"Iphone 13 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP14763000","ID_DPGC":"APP190"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 256gb","Modelo":"iPhone 13 256GB","Modelo com cor":"Iphone 13 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP14812000","ID_DPGC":"APP191"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 256gb","Modelo":"iPhone 13 256GB","Modelo com cor":"Iphone 13 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP14813000","ID_DPGC":"APP191"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 256gb","Modelo":"iPhone 13 256GB","Modelo com cor":"Iphone 13 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP14822000","ID_DPGC":"APP191"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 256gb","Modelo":"iPhone 13 256GB","Modelo com cor":"Iphone 13 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP14823000","ID_DPGC":"APP191"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 256gb","Modelo":"iPhone 13 256GB","Modelo com cor":"Iphone 13 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP14862000","ID_DPGC":"APP191"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 256gb","Modelo":"iPhone 13 256GB","Modelo com cor":"Iphone 13 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP14863000","ID_DPGC":"APP191"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 256gb","Modelo":"iPhone 13 256GB","Modelo com cor":"Iphone 13 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"DGAP148G2000","ID_DPGC":"APP191"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 13 256gb","Modelo":"iPhone 13 256GB","Modelo com cor":"Iphone 13 256gb Vermelho","Cor":"Vermelho","COD_SAP":"DGAP14803000","ID_DPGC":"APP191"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 128gb","Modelo":"iPhone 14 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 128gb Amarelo","Cor":"Amarelo","COD_SAP":"DGAP175Y3000","ID_DPGC":"APP268"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 128gb","Modelo":"iPhone 14 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP17512000","ID_DPGC":"APP268"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 128gb","Modelo":"iPhone 14 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP17513000","ID_DPGC":"APP268"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 128gb","Modelo":"iPhone 14 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP17522000","ID_DPGC":"APP268"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 128gb","Modelo":"iPhone 14 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP17523000","ID_DPGC":"APP268"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 128gb","Modelo":"iPhone 14 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17562000","ID_DPGC":"APP268"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 128gb","Modelo":"iPhone 14 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17563000","ID_DPGC":"APP268"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 128gb","Modelo":"iPhone 14 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 128gb Vermelho","Cor":"Vermelho","COD_SAP":"DGAP17503000","ID_DPGC":"APP268"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 256gb","Modelo":"iPhone 14 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP17612000","ID_DPGC":"APP269"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 256gb","Modelo":"iPhone 14 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP17613000","ID_DPGC":"APP269"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 256gb","Modelo":"iPhone 14 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP17622000","ID_DPGC":"APP269"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 256gb","Modelo":"iPhone 14 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP17623000","ID_DPGC":"APP269"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 256gb","Modelo":"iPhone 14 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17662000","ID_DPGC":"APP269"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 256gb","Modelo":"iPhone 14 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17663000","ID_DPGC":"APP269"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 256gb","Modelo":"iPhone 14 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 256gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP176R3000","ID_DPGC":"APP269"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 256gb","Modelo":"iPhone 14 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 256gb Vermelho","Cor":"Vermelho","COD_SAP":"DGAP17603000","ID_DPGC":"APP269"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 512gb","Modelo":"iPhone 14 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 512gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP17713000","ID_DPGC":"APP270"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 512gb","Modelo":"iPhone 14 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 512gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP17723000","ID_DPGC":"APP270"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 512gb","Modelo":"iPhone 14 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17762000","ID_DPGC":"APP270"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 512gb","Modelo":"iPhone 14 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17763000","ID_DPGC":"APP270"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 512gb","Modelo":"iPhone 14 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 512gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP177R3000","ID_DPGC":"APP270"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 512gb","Modelo":"iPhone 14 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 512gb Vermelho","Cor":"Vermelho","COD_SAP":"DGAP17703000","ID_DPGC":"APP270"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 128gb Amarelo","Cor":"Amarelo","COD_SAP":"DGAP178Y3000","ID_DPGC":"APP271"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP17813000","ID_DPGC":"APP271"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP17823000","ID_DPGC":"APP271"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17863000","ID_DPGC":"APP271"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 128gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP178R3000","ID_DPGC":"APP271"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 128gb Vermelho","Cor":"Vermelho","COD_SAP":"DGAP17803000","ID_DPGC":"APP271"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP17913000","ID_DPGC":"APP272"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP17923000","ID_DPGC":"APP272"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17962000","ID_DPGC":"APP272"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP17963000","ID_DPGC":"APP272"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 256gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP179R3000","ID_DPGC":"APP272"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 256gb Vermelho","Cor":"Vermelho","COD_SAP":"DGAP17903000","ID_DPGC":"APP272"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 512gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 512gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP18013000","ID_DPGC":"APP273"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 512gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 512gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP18023000","ID_DPGC":"APP273"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 512gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18063000","ID_DPGC":"APP273"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 512gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 512gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP180R3000","ID_DPGC":"APP273"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Plus 512gb","Modelo":"iPhone 14 Plus 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Plus 512gb Vermelho","Cor":"Vermelho","COD_SAP":"DGAP18003000","ID_DPGC":"APP273"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 128gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 128gb Dourado","Cor":"Dourado","COD_SAP":"DGAP18133000","ID_DPGC":"APP274"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 128gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 128gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"DGAP18143000","ID_DPGC":"APP274"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 128gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18163000","ID_DPGC":"APP274"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 128gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 128gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP181R3000","ID_DPGC":"APP274"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 256gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 256gb Dourado","Cor":"Dourado","COD_SAP":"DGAP18233000","ID_DPGC":"APP275"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 256gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"DGAP18243000","ID_DPGC":"APP275"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 256gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18263000","ID_DPGC":"APP275"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 256gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 256gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP182R3000","ID_DPGC":"APP275"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 512gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 512gb Dourado","Cor":"Dourado","COD_SAP":"DGAP18333000","ID_DPGC":"APP276"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 512gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 512gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"DGAP18343000","ID_DPGC":"APP276"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 512gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18363000","ID_DPGC":"APP276"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro 512gb","Modelo":"iPhone 14 Pro 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro 512gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP183R3000","ID_DPGC":"APP276"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 128gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 128gb Dourado","Cor":"Dourado","COD_SAP":"DGAP18533000","ID_DPGC":"APP278"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 128gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 128gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"DGAP18543000","ID_DPGC":"APP278"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 128gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18563000","ID_DPGC":"APP278"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 128gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 128GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 128gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP185R3000","ID_DPGC":"APP278"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 1tb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 1TB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 1tb Dourado","Cor":"Dourado","COD_SAP":"DGAP18833000","ID_DPGC":"APP281"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 1tb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 1TB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 1tb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"DGAP18843000","ID_DPGC":"APP281"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 1tb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 1TB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 1tb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18863000","ID_DPGC":"APP281"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 1tb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 1TB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 1tb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP188R3000","ID_DPGC":"APP281"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 256gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 256gb Dourado","Cor":"Dourado","COD_SAP":"DGAP18633000","ID_DPGC":"APP279"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 256gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"DGAP18643000","ID_DPGC":"APP279"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 256gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18663000","ID_DPGC":"APP279"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 256gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 256GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 256gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP186R3000","ID_DPGC":"APP279"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 512gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 512gb Dourado","Cor":"Dourado","COD_SAP":"DGAP18733000","ID_DPGC":"APP280"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 512gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 512gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"DGAP18743000","ID_DPGC":"APP280"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 512gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP18763000","ID_DPGC":"APP280"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 14 Pro Max 512gb","Modelo":"iPhone 14 Pro Max 512GB","Modelo com cor":"Iphone 14 Pro Max 512gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"DGAP187R3000","ID_DPGC":"APP280"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 128gb","Modelo":"iPhone 15 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 128gb Amarelo","Cor":"Amarelo","COD_SAP":"DGAP202Y3000","ID_DPGC":"APP338"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 128gb","Modelo":"iPhone 15 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP20213000","ID_DPGC":"APP338"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 128gb","Modelo":"iPhone 15 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP20263000","ID_DPGC":"APP338"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 128gb","Modelo":"iPhone 15 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 128gb Rosa","Cor":"Rosa","COD_SAP":"DGAP202P3000","ID_DPGC":"APP338"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 128gb","Modelo":"iPhone 15 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"DGAP202G3000","ID_DPGC":"APP338"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 256gb","Modelo":"iPhone 15 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 256gb Amarelo","Cor":"Amarelo","COD_SAP":"DGAP203Y3000","ID_DPGC":"APP339"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 256gb","Modelo":"iPhone 15 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP20313000","ID_DPGC":"APP339"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 256gb","Modelo":"iPhone 15 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP20363000","ID_DPGC":"APP339"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 256gb","Modelo":"iPhone 15 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 256gb Rosa","Cor":"Rosa","COD_SAP":"DGAP203P3000","ID_DPGC":"APP339"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 256gb","Modelo":"iPhone 15 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"DGAP203G3000","ID_DPGC":"APP339"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 512gb","Modelo":"iPhone 15 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 512gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP20413000","ID_DPGC":"APP340"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 512gb","Modelo":"iPhone 15 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP20463000","ID_DPGC":"APP340"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 512gb","Modelo":"iPhone 15 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 512gb Rosa","Cor":"Rosa","COD_SAP":"DGAP204P3000","ID_DPGC":"APP340"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 512gb","Modelo":"iPhone 15 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 512gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"DGAP204G3000","ID_DPGC":"APP340"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP20513000","ID_DPGC":"APP341"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP20563000","ID_DPGC":"APP341"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 128gb Rosa","Cor":"Rosa","COD_SAP":"DGAP205P3000","ID_DPGC":"APP341"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 128gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"DGAP205G3000","ID_DPGC":"APP341"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP20613000","ID_DPGC":"APP342"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP20663000","ID_DPGC":"APP342"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 256gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 256gb Rosa","Cor":"Rosa","COD_SAP":"DGAP206P3000","ID_DPGC":"APP342"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 512gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 512gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"DGAP20713000","ID_DPGC":"APP343"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 512gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP20763000","ID_DPGC":"APP343"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Plus 512gb","Modelo":"iPhone 15 Plus 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Plus 512gb Rosa","Cor":"Rosa","COD_SAP":"DGAP207P3000","ID_DPGC":"APP343"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 128gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 128gb Tit\u00e2nio Azul","Cor":"Tit\u00e2nio Azul","COD_SAP":"DGAP20813000","ID_DPGC":"APP344"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 128gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 128gb Tit\u00e2nio Branco","Cor":"Tit\u00e2nio Branco","COD_SAP":"DGAP20823000","ID_DPGC":"APP344"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 128gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 128gb Tit\u00e2nio Natural","Cor":"Tit\u00e2nio Natural","COD_SAP":"DGAP20873000","ID_DPGC":"APP344"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 128gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 128GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 128gb Tit\u00e2nio Preto","Cor":"Tit\u00e2nio Preto","COD_SAP":"DGAP20863000","ID_DPGC":"APP344"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 256gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 256gb Tit\u00e2nio Azul","Cor":"Tit\u00e2nio Azul","COD_SAP":"DGAP20913000","ID_DPGC":"APP345"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 256gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 256gb Tit\u00e2nio Branco","Cor":"Tit\u00e2nio Branco","COD_SAP":"DGAP20923000","ID_DPGC":"APP345"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 256gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 256gb Tit\u00e2nio Natural","Cor":"Tit\u00e2nio Natural","COD_SAP":"DGAP20973000","ID_DPGC":"APP345"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 256gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 256gb Tit\u00e2nio Preto","Cor":"Tit\u00e2nio Preto","COD_SAP":"DGAP20963000","ID_DPGC":"APP345"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 512gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 512gb Tit\u00e2nio Azul","Cor":"Tit\u00e2nio Azul","COD_SAP":"DGAP21013000","ID_DPGC":"APP346"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 512gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 512gb Tit\u00e2nio Branco","Cor":"Tit\u00e2nio Branco","COD_SAP":"DGAP21023000","ID_DPGC":"APP346"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 512gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 512gb Tit\u00e2nio Natural","Cor":"Tit\u00e2nio Natural","COD_SAP":"DGAP21073000","ID_DPGC":"APP346"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro 512gb","Modelo":"iPhone 15 Pro 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro 512gb Tit\u00e2nio Preto","Cor":"Tit\u00e2nio Preto","COD_SAP":"DGAP21063000","ID_DPGC":"APP346"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 1tb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 1TB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 1tb Tit\u00e2nio Azul","Cor":"Tit\u00e2nio Azul","COD_SAP":"DGAP21413000","ID_DPGC":"APP350"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 1tb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 1TB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 1tb Tit\u00e2nio Branco","Cor":"Tit\u00e2nio Branco","COD_SAP":"DGAP21423000","ID_DPGC":"APP350"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 1tb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 1TB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 1tb Tit\u00e2nio Natural","Cor":"Tit\u00e2nio Natural","COD_SAP":"DGAP21473000","ID_DPGC":"APP350"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 1tb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 1TB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 1tb Tit\u00e2nio Preto","Cor":"Tit\u00e2nio Preto","COD_SAP":"DGAP21463000","ID_DPGC":"APP350"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 256gb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 256gb Tit\u00e2nio Azul","Cor":"Tit\u00e2nio Azul","COD_SAP":"DGAP21213000","ID_DPGC":"APP348"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 256gb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 256gb Tit\u00e2nio Branco","Cor":"Tit\u00e2nio Branco","COD_SAP":"DGAP21223000","ID_DPGC":"APP348"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 256gb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 256gb Tit\u00e2nio Natural","Cor":"Tit\u00e2nio Natural","COD_SAP":"DGAP21273000","ID_DPGC":"APP348"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 256gb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 256GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 256gb Tit\u00e2nio Preto","Cor":"Tit\u00e2nio Preto","COD_SAP":"DGAP21263000","ID_DPGC":"APP348"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 512gb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 512gb Tit\u00e2nio Azul","Cor":"Tit\u00e2nio Azul","COD_SAP":"DGAP21313000","ID_DPGC":"APP349"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 512gb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 512gb Tit\u00e2nio Branco","Cor":"Tit\u00e2nio Branco","COD_SAP":"DGAP21323000","ID_DPGC":"APP349"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 512gb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 512gb Tit\u00e2nio Natural","Cor":"Tit\u00e2nio Natural","COD_SAP":"DGAP21373000","ID_DPGC":"APP349"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone 15 Pro Max 512gb","Modelo":"iPhone 15 Pro Max 512GB","Modelo com cor":"Iphone 15 Pro Max 512gb Tit\u00e2nio Preto","Cor":"Tit\u00e2nio Preto","COD_SAP":"DGAP21363000","ID_DPGC":"APP349"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone Se 5g 128gb","Modelo":"iPhone SE 5G 128GB","Modelo com cor":"Iphone Se 5g 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"DGAP16723000","ID_DPGC":"APP252"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone Se 5g 128gb","Modelo":"iPhone SE 5G 128GB","Modelo com cor":"Iphone Se 5g 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP16763000","ID_DPGC":"APP252"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone Se 5g 128gb","Modelo":"iPhone SE 5G 128GB","Modelo com cor":"Iphone Se 5g 128gb Vermelho","Cor":"Vermelho","COD_SAP":"DGAP16703000","ID_DPGC":"APP252"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone Se 5g 64gb","Modelo":"iPhone SE 5G 64GB","Modelo com cor":"Iphone Se 5g 64gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP16963000","ID_DPGC":"APP251"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Iphone Se 64gb","Modelo":"iPhone SE 64GB","Modelo com cor":"Iphone Se 64gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"DGAP13962000","ID_DPGC":"APP102"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto E13 64gb","Modelo":"Motorola XT2345 64GB","Modelo com cor":"Moto E13 64gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGMO44152000","ID_DPGC":"MOT199"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto E20","Modelo":"Motorola XT2155","Modelo com cor":"Moto E20 Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"TGMO416C2000","ID_DPGC":"MOT160"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto E22 128gb","Modelo":"Motorola XT2239 128GB","Modelo com cor":"Moto E22 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO44262000","ID_DPGC":"MOT198"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto E22 64gb","Modelo":"Motorola XT2239 64GB","Modelo com cor":"Moto E22 64gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO43562000","ID_DPGC":"MOT186"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto E40","Modelo":"Motorola XT2159","Modelo com cor":"Moto E40 Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGMO41752000","ID_DPGC":"MOT164"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto E40","Modelo":"Motorola XT2159","Modelo com cor":"Moto E40 Rosa","Cor":"Rosa","COD_SAP":"TGMO41792000","ID_DPGC":"MOT164"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G22","Modelo":"Motorola XT2231","Modelo com cor":"Moto G22 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO42362000","ID_DPGC":"MOT173"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G31","Modelo":"Motorola XT2173","Modelo com cor":"Moto G31 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGMO41812000","ID_DPGC":"MOT169"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G31","Modelo":"Motorola XT2173","Modelo com cor":"Moto G31 Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGMO41852000","ID_DPGC":"MOT169"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G42","Modelo":"Motorola XT 2233","Modelo com cor":"Moto G42 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGMO42712000","ID_DPGC":"MOT177"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G42","Modelo":"Motorola XT 2233","Modelo com cor":"Moto G42 Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGMO42792000","ID_DPGC":"MOT177"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G53 5g","Modelo":"Motorola XT2335","Modelo com cor":"Moto G53 5g Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGMO43852000","ID_DPGC":"MOT194"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G53 5g","Modelo":"Motorola XT2335","Modelo com cor":"Moto G53 5g Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGMO43842000","ID_DPGC":"MOT194"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G54 5g","Modelo":"Motorola XT2343 128GB","Modelo com cor":"Moto G54 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGMO45312000","ID_DPGC":"MOT205"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G54 5g","Modelo":"Motorola XT2343 128GB","Modelo com cor":"Moto G54 5g Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGMO45352000","ID_DPGC":"MOT205"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G82 5g","Modelo":"Motorola XT 2225","Modelo com cor":"Moto G82 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGMO42822000","ID_DPGC":"MOT180"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G82 5g","Modelo":"Motorola XT 2225","Modelo com cor":"Moto G82 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO42862000","ID_DPGC":"MOT180"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G84 5g","Modelo":"Motorola XT2347 256GB","Modelo com cor":"Moto G84 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGMO45212000","ID_DPGC":"MOT206"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G84 5g","Modelo":"Motorola XT2347 256GB","Modelo com cor":"Moto G84 5g Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGMO45252000","ID_DPGC":"MOT206"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Moto G84 5g","Modelo":"Motorola XT2347 256GB","Modelo com cor":"Moto G84 5g Magenta","Cor":"Magenta","COD_SAP":"TGMO452P2000","ID_DPGC":"MOT206"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Fusion","Modelo":"Motorola XT2243","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Fusion Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGMO43312000","ID_DPGC":"MOT183"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Fusion","Modelo":"Motorola XT2243","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Fusion Magenta","Cor":"Magenta","COD_SAP":"TGMO43302000","ID_DPGC":"MOT183"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Fusion","Modelo":"Motorola XT2243","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Fusion Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO43362000","ID_DPGC":"MOT183"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Neo","Modelo":"Motorola XT2245","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Neo Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGMO43142000","ID_DPGC":"MOT184"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Neo","Modelo":"Motorola XT2245","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Neo Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO43162000","ID_DPGC":"MOT184"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Neo","Modelo":"Motorola XT2245","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Neo Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGMO431G2000","ID_DPGC":"MOT184"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Neo","Modelo":"Motorola XT2245","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Neo Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGMO431R2000","ID_DPGC":"MOT184"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Pro 5g","Modelo":"Motorola XT2201","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Pro 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGMO42212000","ID_DPGC":"MOT172"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Pro 5g","Modelo":"Motorola XT2201","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Pro 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGMO42222000","ID_DPGC":"MOT172"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Ultra","Modelo":"Motorola XT2241","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Ultra Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGMO43222000","ID_DPGC":"MOT182"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 30 Ultra","Modelo":"Motorola XT2241","Modelo com cor":"Motorola Edge 30 Ultra Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO43262000","ID_DPGC":"MOT182"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 40","Modelo":"Motorola XT2303","Modelo com cor":"Motorola Edge 40 Magenta","Cor":"Magenta","COD_SAP":"TGMO448P2000","ID_DPGC":"MOT197"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 40","Modelo":"Motorola XT2303","Modelo com cor":"Motorola Edge 40 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO44862000","ID_DPGC":"MOT197"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 40 Neo","Modelo":"Motorola XT2307 256GB","Modelo com cor":"Motorola Edge 40 Neo Azul Marinho","Cor":"Azul Marinho","COD_SAP":"TGMO451B2000","ID_DPGC":"MOT207"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 40 Neo","Modelo":"Motorola XT2307 256GB","Modelo com cor":"Motorola Edge 40 Neo Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO45162000","ID_DPGC":"MOT207"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 40 Neo","Modelo":"Motorola XT2307 256GB","Modelo com cor":"Motorola Edge 40 Neo Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGMO45112000","ID_DPGC":"MOT207"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Edge 40 Neo","Modelo":"Motorola XT2307 256GB","Modelo com cor":"Motorola Edge 40 Neo Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGMO451G2000","ID_DPGC":"MOT207"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Razr 40","Modelo":"Motorola XT2323 256GB","Modelo com cor":"Motorola Razr 40 Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGMO449A2000","ID_DPGC":"MOT201"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Razr 40","Modelo":"Motorola XT2323 256GB","Modelo com cor":"Motorola Razr 40 Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"TGMO449R2000","ID_DPGC":"MOT201"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Razr 40","Modelo":"Motorola XT2323 256GB","Modelo com cor":"Motorola Razr 40 Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGMO449G2000","ID_DPGC":"MOT201"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Razr 40 Ultra","Modelo":"Motorola XT2321","Modelo com cor":"Motorola Razr 40 Ultra Magenta","Cor":"Magenta","COD_SAP":"TGMO447P2000","ID_DPGC":"MOT200"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Razr 40 Ultra","Modelo":"Motorola XT2321","Modelo com cor":"Motorola Razr 40 Ultra Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO44762000","ID_DPGC":"MOT200"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Motorola Thinkphone","Modelo":"Motorola XT2309","Modelo com cor":"Motorola Thinkphone Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGMO44063000","ID_DPGC":"MOT196"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Nokia 2.4","Modelo":"NOKIA NK034","Modelo com cor":"Nokia 2.4 Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"TGNK285C2000","ID_DPGC":"NOK194"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Nokia 5.4","Modelo":"NOKIA NK032","Modelo com cor":"Nokia 5.4 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGNK28412000","ID_DPGC":"NOK195"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Nokia C01 Plus","Modelo":"NOKIA NK056","Modelo com cor":"Nokia C01 Plus Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGNK28612000","ID_DPGC":"NOK198"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Oppo A77 128gb","Modelo":"Oppo A77 128GB","Modelo com cor":"Oppo A77 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGOP00212000","ID_DPGC":"OPP03"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Oppo A77 128gb","Modelo":"Oppo A77 128GB","Modelo com cor":"Oppo A77 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGOP00262000","ID_DPGC":"OPP03"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Oppo Reno7 128gb","Modelo":"Oppo Reno7 128GB","Modelo com cor":"Oppo Reno7 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGOP00112000","ID_DPGC":"OPP02"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Oppo Reno7 128gb","Modelo":"Oppo Reno7 128GB","Modelo com cor":"Oppo Reno7 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGOP00162000","ID_DPGC":"OPP02"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A02s","Modelo":"Samsung A025M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A02s Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA39062007","ID_DPGC":"SAM367"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A02s","Modelo":"Samsung A025M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A02s Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA39064007","ID_DPGC":"SAM367"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03","Modelo":"Samsung Galaxy A035M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA42412000","ID_DPGC":"SAM411"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03","Modelo":"Samsung Galaxy A035M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA42414000","ID_DPGC":"SAM411"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03","Modelo":"Samsung Galaxy A035M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42462000","ID_DPGC":"SAM411"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03","Modelo":"Samsung Galaxy A035M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42464000","ID_DPGC":"SAM411"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA42612000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA42614000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Bronze","Cor":"Bronze","COD_SAP":"TGSA42682000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Bronze","Cor":"Bronze","COD_SAP":"TGSA42684000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Preto Perolado","Cor":"Preto Perolado","COD_SAP":"TGSA426K2000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Preto Perolado","Cor":"Preto Perolado","COD_SAP":"TGSA426K4000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42662000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42664000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA426G2000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A03 Core","Modelo":"Samsung Galaxy A032M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A03 Core Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA426G4000","ID_DPGC":"SAM393"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A04e","Modelo":"Samsung Galaxy A042M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A04e Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA46112000","ID_DPGC":"SAM524"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A04e","Modelo":"Samsung Galaxy A042M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A04e Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA46114000","ID_DPGC":"SAM524"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A04e","Modelo":"Samsung Galaxy A042M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A04e Cobre","Cor":"Cobre","COD_SAP":"TGSA46182000","ID_DPGC":"SAM524"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A04e","Modelo":"Samsung Galaxy A042M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A04e Cobre","Cor":"Cobre","COD_SAP":"TGSA46184000","ID_DPGC":"SAM524"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A04e","Modelo":"Samsung Galaxy A042M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A04e Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46162000","ID_DPGC":"SAM524"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A04e","Modelo":"Samsung Galaxy A042M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A04e Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46164000","ID_DPGC":"SAM524"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A13","Modelo":"Samsung Galaxy A135M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A13 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA43812000","ID_DPGC":"SAM429"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A13","Modelo":"Samsung Galaxy A135M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A13 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA43814000","ID_DPGC":"SAM429"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A13","Modelo":"Samsung Galaxy A135M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A13 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43822000","ID_DPGC":"SAM429"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A13","Modelo":"Samsung Galaxy A135M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A13 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43824000","ID_DPGC":"SAM429"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A13","Modelo":"Samsung Galaxy A135M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A13 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43862000","ID_DPGC":"SAM429"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A13","Modelo":"Samsung Galaxy A135M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A13 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43864000","ID_DPGC":"SAM429"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A13","Modelo":"Samsung Galaxy A135M EE","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A13 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44362000","ID_DPGC":"SAM429"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A13","Modelo":"Samsung Galaxy A135M EE","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A13 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44364000","ID_DPGC":"SAM429"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 4g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A145M 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 4g 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47262000","ID_DPGC":"SAM527"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 4g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A145M 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 4g 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47264000","ID_DPGC":"SAM527"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 4g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A145M EE 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 4g 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48562000","ID_DPGC":"SAM527"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 4g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A145M EE 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 4g 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48564000","ID_DPGC":"SAM527"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A146M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA46942000","ID_DPGC":"SAM523"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A146M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA46944000","ID_DPGC":"SAM523"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A146M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46962000","ID_DPGC":"SAM523"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A146M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46964000","ID_DPGC":"SAM523"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A146M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA469G2000","ID_DPGC":"SAM523"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy A146M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 5g 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA469G4000","ID_DPGC":"SAM523"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A14 5g 64gb","Modelo":"Samsung Galaxy A146M 64GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A14 5g 64gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48764000","ID_DPGC":"SAM575"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A22 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A226BR","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A22 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43924000","ID_DPGC":"SAM394"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A22 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A226BR","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A22 5g Cinza","Cor":"Cinza","COD_SAP":"TGSA439C4000","ID_DPGC":"SAM394"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23","Modelo":"Samsung Galaxy A235M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA44012000","ID_DPGC":"SAM432"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23","Modelo":"Samsung Galaxy A235M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA44014000","ID_DPGC":"SAM432"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23","Modelo":"Samsung Galaxy A235M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA44022000","ID_DPGC":"SAM432"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23","Modelo":"Samsung Galaxy A235M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA44024000","ID_DPGC":"SAM432"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23","Modelo":"Samsung Galaxy A235M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44062000","ID_DPGC":"SAM432"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23","Modelo":"Samsung Galaxy A235M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44064000","ID_DPGC":"SAM432"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A236M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA46012000","ID_DPGC":"SAM497"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A236M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA46014000","ID_DPGC":"SAM497"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A236M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA46022000","ID_DPGC":"SAM497"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A236M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA46024000","ID_DPGC":"SAM497"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A236M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46062000","ID_DPGC":"SAM497"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A23 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A236M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A23 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46064000","ID_DPGC":"SAM497"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA40312000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA40314000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA40322000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA40324000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA40362000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA40364000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA40562000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA40564000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA403R2000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A32","Modelo":"Samsung A325M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A32 Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA403R4000","ID_DPGC":"SAM380"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A336M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA43612000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A336M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA43614000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A336M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43622000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A336M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43624000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A336M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43662000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A336M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43664000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A336M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA43692000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A336M","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA43694000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A336M EE","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44462000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A33 5g","Modelo":"Samsung Galaxy A336M EE","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A33 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44464000","ID_DPGC":"SAM416"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA47642000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Prata","Cor":"Prata","COD_SAP":"TGSA47644000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47662000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47664000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA476G2000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA476G4000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA476R2000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA476R4000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M EE 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47762000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A346M EE 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A34 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47764000","ID_DPGC":"SAM574"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A53 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A536E","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A53 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA43512000","ID_DPGC":"SAM415"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A53 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A536E","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A53 5g Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA43514000","ID_DPGC":"SAM415"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A53 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A536E","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A53 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43522000","ID_DPGC":"SAM415"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A53 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A536E","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A53 5g Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43524000","ID_DPGC":"SAM415"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A53 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A536E","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A53 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43562000","ID_DPGC":"SAM415"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A53 5g","Modelo":"SAMSUNG GALAXY A536E","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A53 5g Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43564000","ID_DPGC":"SAM415"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA47522000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA47524000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47562000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47564000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA475G2000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA475G4000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA475R2000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA475R4000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E EE 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47962000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy A546E EE 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47964000","ID_DPGC":"SAM532"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA42522000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA42524000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42562000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42564000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"TGSA425R2000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Roxo","Cor":"Roxo","COD_SAP":"TGSA425R4000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA425G2000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E EE 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44562000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E EE 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy A54 5g 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44564000","ID_DPGC":"SAM396"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA47122000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA47124000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA47127000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA47128000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47162000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47164000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47167000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA47168000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA471G2000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA471G4000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA471G7000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA471G8000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA471R2000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA471R4000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA471R7000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E EE 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48162000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy G990E EE 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S21 Fe 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48164000","ID_DPGC":"SAM408"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA42822000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA42824000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42862000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42864000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA42892000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA42894000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA428G2000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA428G4000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA428R2000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA428R4000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E EE","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44662000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E EE","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA44664000","ID_DPGC":"SAM419"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43122000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43124000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43162000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43164000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43167000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA43192000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA43194000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA431G2000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA431G4000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA431R2000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S901E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA431R4000","ID_DPGC":"SAM423"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S908E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA42922000","ID_DPGC":"SAM421"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S908E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42962000","ID_DPGC":"SAM421"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S908E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42964000","ID_DPGC":"SAM421"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S908E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA429G2000","ID_DPGC":"SAM421"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S908E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb Vinho","Cor":"Vinho","COD_SAP":"TGSA429V2000","ID_DPGC":"SAM421"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S908E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 Ultra 256gb Vinho","Cor":"Vinho","COD_SAP":"TGSA429V4000","ID_DPGC":"SAM421"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S908E 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 Ultra 512gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA42722000","ID_DPGC":"SAM425"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S908E 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22 Ultra 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA42762000","ID_DPGC":"SAM425"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43222000","ID_DPGC":"SAM420"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 128gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43224000","ID_DPGC":"SAM420"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43262000","ID_DPGC":"SAM420"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43264000","ID_DPGC":"SAM420"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 128gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA43292000","ID_DPGC":"SAM420"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 128gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA43294000","ID_DPGC":"SAM420"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA432G2000","ID_DPGC":"SAM420"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA432G4000","ID_DPGC":"SAM420"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43022000","ID_DPGC":"SAM422"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 256gb Branco","Cor":"Branco","COD_SAP":"TGSA43024000","ID_DPGC":"SAM422"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43062000","ID_DPGC":"SAM422"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA43064000","ID_DPGC":"SAM422"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 256gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA43092000","ID_DPGC":"SAM422"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 256gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA43094000","ID_DPGC":"SAM422"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA430G2000","ID_DPGC":"SAM422"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S22+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S906E 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S22+ 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA430G4000","ID_DPGC":"SAM422"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA463A2000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA463A4000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46362000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46364000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA463G2000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA463G4000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA463R2000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA463R4000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 128gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B EE 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48364000","ID_DPGC":"SAM517"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA464A2000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA464A4000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46462000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46464000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA464G2000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA464G4000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA464R2000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA464R4000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B EE 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48462000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S911B EE 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48464000","ID_DPGC":"SAM518"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S711B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA500A2000","ID_DPGC":"SAM591"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S711B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA500A4000","ID_DPGC":"SAM591"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S711B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA50052000","ID_DPGC":"SAM591"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S711B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA50054000","ID_DPGC":"SAM591"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S711B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA500G2000","ID_DPGC":"SAM591"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S711B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Fe 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA500G4000","ID_DPGC":"SAM591"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA466A2000","ID_DPGC":"SAM521"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA466A4000","ID_DPGC":"SAM521"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46662000","ID_DPGC":"SAM521"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46664000","ID_DPGC":"SAM521"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA466G2000","ID_DPGC":"SAM521"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA466G4000","ID_DPGC":"SAM521"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA466R2000","ID_DPGC":"SAM521"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA466R4000","ID_DPGC":"SAM521"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA467A2000","ID_DPGC":"SAM522"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA467A4000","ID_DPGC":"SAM522"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46762000","ID_DPGC":"SAM522"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46764000","ID_DPGC":"SAM522"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA467G2000","ID_DPGC":"SAM522"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA467G4000","ID_DPGC":"SAM522"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA467R2000","ID_DPGC":"SAM522"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S918B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23 Ultra 512gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA467R4000","ID_DPGC":"SAM522"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 256gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA468A2000","ID_DPGC":"SAM519"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 256gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA468A4000","ID_DPGC":"SAM519"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46862000","ID_DPGC":"SAM519"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46864000","ID_DPGC":"SAM519"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA468G2000","ID_DPGC":"SAM519"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 256gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA468G4000","ID_DPGC":"SAM519"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA468R2000","ID_DPGC":"SAM519"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 256gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA468R4000","ID_DPGC":"SAM519"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 512gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA462A2000","ID_DPGC":"SAM520"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 512gb Bege","Cor":"Bege","COD_SAP":"TGSA462A4000","ID_DPGC":"SAM520"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46262000","ID_DPGC":"SAM520"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA46264000","ID_DPGC":"SAM520"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 512gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA462G2000","ID_DPGC":"SAM520"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 512gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA462G4000","ID_DPGC":"SAM520"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 512gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA462R2000","ID_DPGC":"SAM520"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy S23+ 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy S916B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy S23+ 512gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA462R4000","ID_DPGC":"SAM520"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab A7 Lite 64gb","Modelo":"Samsung T224 64GB Tablet","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab A7 Lite 64gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"BGSA44754000","ID_DPGC":"SAM412"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab A7 Lite 64gb","Modelo":"Samsung T224 64GB Tablet","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab A7 Lite 64gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"BGSA44754000","ID_DPGC":"SAM412"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab Active 3 8\"","Modelo":"Samsung T575N","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab Active 3 8\" Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"BGSA41764000","ID_DPGC":"SAM369"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Tab Active 3 8\"","Modelo":"Samsung T575N","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Tab Active 3 8\" Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"BGSA41764000","ID_DPGC":"SAM369"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 4 128gb","Modelo":"Samsung F721B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 4 128gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA45312000","ID_DPGC":"SAM491"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 4 128gb","Modelo":"Samsung F721B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 4 128gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA45362000","ID_DPGC":"SAM491"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 4 128gb","Modelo":"Samsung F721B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 4 128gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA45392000","ID_DPGC":"SAM491"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 4 128gb","Modelo":"Samsung F721B 128GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 4 128gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA453R2000","ID_DPGC":"SAM491"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 4 256gb","Modelo":"Samsung F721B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 4 256gb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA45412000","ID_DPGC":"SAM492"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 4 256gb","Modelo":"Samsung F721B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 4 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA45462000","ID_DPGC":"SAM492"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 4 256gb","Modelo":"Samsung F721B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 4 256gb Ros\u00e9","Cor":"Ros\u00e9","COD_SAP":"TGSA45492000","ID_DPGC":"SAM492"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 4 256gb","Modelo":"Samsung F721B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 4 256gb Violeta","Cor":"Violeta","COD_SAP":"TGSA454R2000","ID_DPGC":"SAM492"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 5 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy F731B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 5 512gb Creme","Cor":"Creme","COD_SAP":"TGSA491A2000","ID_DPGC":"SAM558"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 5 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy F731B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 5 512gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA49152000","ID_DPGC":"SAM558"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 5 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy F731B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 5 512gb Rosa","Cor":"Rosa","COD_SAP":"TGSA491P2000","ID_DPGC":"SAM558"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Flip 5 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy F731B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Flip 5 512gb Verde","Cor":"Verde","COD_SAP":"TGSA491G2000","ID_DPGC":"SAM558"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 4 256gb","Modelo":"Samsung F936B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 4 256gb Creme","Cor":"Creme","COD_SAP":"TGSA455A2000","ID_DPGC":"SAM493"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 4 256gb","Modelo":"Samsung F936B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 4 256gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA45552000","ID_DPGC":"SAM493"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 4 256gb","Modelo":"Samsung F936B 256GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 4 256gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA45562000","ID_DPGC":"SAM493"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 4 512gb","Modelo":"Samsung F936B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 4 512gb Creme","Cor":"Creme","COD_SAP":"TGSA456A2000","ID_DPGC":"SAM494"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 4 512gb","Modelo":"Samsung F936B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 4 512gb Grafite","Cor":"Grafite","COD_SAP":"TGSA45652000","ID_DPGC":"SAM494"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 4 512gb","Modelo":"Samsung F936B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 4 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA45662000","ID_DPGC":"SAM494"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 5 1tb","Modelo":"Samsung Galaxy F946B 1TB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 5 1tb Azul","Cor":"Azul","COD_SAP":"TGSA49012000","ID_DPGC":"SAM580"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 5 1tb","Modelo":"Samsung Galaxy F946B 1TB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 5 1tb Creme","Cor":"Creme","COD_SAP":"TGSA490A2000","ID_DPGC":"SAM580"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 5 1tb","Modelo":"Samsung Galaxy F946B 1TB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 5 1tb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA49062000","ID_DPGC":"SAM580"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Samsung Galaxy Z Fold 5 512gb","Modelo":"Samsung Galaxy F946B 512GB","Modelo com cor":"Samsung Galaxy Z Fold 5 512gb Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGSA48962000","ID_DPGC":"SAM560"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Semp Tcl Go3c Plus","Modelo":"SEMP TCL GO3c Plus","Modelo com cor":"Semp Tcl Go3c Plus Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGTL00662000","ID_DPGC":"ALC156"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Semp Tcl Go5c","Modelo":"Alcatel 5033E","Modelo com cor":"Semp Tcl Go5c Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGTL00362000","ID_DPGC":"ALC147"},{"CATEGORIA":"SMARTPHONE","VERTICAL":"SMARTPHONE","SUBCATEGORIA_GERENCIAL":"SMARTPHONE","NOME_COMERCIAL":"Tcl L5","Modelo":"SEMP TCL L5 5033E","Modelo com cor":"Tcl L5 Preto","Cor":"Preto","COD_SAP":"TGTL00762000","ID_DPGC":"ALC163"}]